貓義工 攬住d貓過埋下半世啦

出post叫人領養 又要嫌三嫌四
人地條件附合又唔出貓比人
個頭又話太多貓冇人要開支大照顧唔晒叫人捐錢
一係就話 點解你地唔選擇養唐貓呢

屌你 攬住d貓過埋下半世 咪撚再係度呻冇人要貓

agger

貓義工=貓界HR
賤過閪
屋大又話人間屋太大怕貓唔習慣
裝左貓網又話呢隻唔夠實淨，用撚左十年都係呢隻網點撚唔實淨

去軍地搵個阿姐啦

好多貓等你要

可能本身真係做hr

貓義工係寵物店請返來專門嚇走有心領養人

想養貓可以點入手

去SPCA

出街發動技能

第時想養喵，留名學野

唔認同你既講法
我做左好幾年貓義工 真係睇住好多貓因為去左新屋企唔適應/窗網唔穩發生意外
知唔知咁樣會令貓義工好心痛 會覺得係自己疏忽內疚一世
所以外面既人會覺得我地太過嚴 其實我地都只係唔想take risk

成日出街都見到但應該喺鋪頭放養

食屎喇。呢幾句真係難聽過粗口
買貓，又比人屌。領養又唔比。咁不如一開波就話要錢算9數喇
貓義工喎

俾你地養慘過食屎

好嘔心

你屋企有錢啲義工就俾貓你㗎啦
喺佢地心目中有錢＝有心養

情願困住啲貓喺籠都唔俾人領養

收皮啦 食屎狗

巴打好大怨氣

我唔養貓都覺佢地on9

樓主講完無耐即時有人做助證

講真 貓舍空間細 好多時日日屈係個籠度
你地收左隻貓返黎佢同其他貓唔夾可以點？
你地屋企3000呎或者可以分得開佢地之餘
大家都有空間 如果佢地打交 你地為全部貓咪就係困埋佢係房囉 咁又對貓公平 人地比你放返出街或者仲好
仲有 太多貓 你地係咪可以確保佢地每隻唔會疏忽照顧 有咩事會一早知？

你地救貓係好 但請學識咩叫量力而為 同適當時放手

仲有 一間屋 幾個人養咁多貓 有起傳染病黎 係佢地有事咋 到時睇醫生錢就要搵人籌旗

想搵隻貓陪鼻屎？

一講起貓義工就好想屌佢地
唔養多隻因為我冇錢

垃圾黎 屌你老母貓義工，咩都跟曬你準則做，好似求鳩你咁，我落街執都快過等你「審核」我啦 仆街

佢用咩理由同你講唔出貓？
附合條件都唔出？

同隻動物冇緣都試過
你窗網個d都合規格既
我睇埋其他人先 星期日覆你吖
如果到時比唔到你就係你同隻動物無緣啦
星期六就已經同我講已經去左其他人屋企
佢星期五黎我屋企睇
利申 而家我隻貓都差唔多一歲啦 仲要好食好住

唔問都唔記得有個咁on9既理由

好on9

可能個條友屋企環境好過你。。。
貓義工揀個有錢d既都無可厚非既 隻貓病左既話 都可以俾到最好既野佢
又唔會知道邊個之後會愛錫隻貓多d

揀老公

貓義工

我隻貓少少野都比我捉去睇醫生
食又食得好 屋企又唔係租 唔可以話好窮
叫做去到外國讀書咁 我又比唔到最好隻貓

不過唔理啦 我都好開心我冇係佢度領養到貓
因為而家同隻貓性格幾夾 又似狗又似貓
又唔易發脾氣 係平時成日鬧人同挑食少少
只係好憎d貓義工既態度

完全係港女寫照

支持樓豬屌7貓義工

每提起貓義工我都屌

agger
搵過兩次所謂既貓義工想拎養貓，兩次都唔比我拎養
最後出去買隻貓乾手淨腳

唔想take risk咪攬撚住d貓過世囉成日覺得自己先係最好，自我中心，抵你d貓冇人要

屌你老母呀
困撚住d貓係籠入面慘叫就最撚好
你老母生到你咁弱智真係陰尻公
喂喂你老母比狗屌到死撚左啦仲唔返去幫你老母執骨咁撚不孝係到上網

好似嫁女咁，大佬佢係隻貓黎咋，合理環境合理待遇未得囉，變左好似拍賣/ 入標咁價高者得，洗唔洗出埋tender

全世界得佢自己合符領養條件

屌你老母上次想去拎養貓，佢問我咩職業我答佢大學生同有做part time，屋企小康經濟絕對唔係問題
屌佢老母同我講學生唔養得，食撚屎啦屌你老母

痴撚線

你揀老公係咪都睇個老公有唔有錢？

啲貓義工真係黐撚線

喂喂做乜唔上水回應下wor
係wor你老母比狗屌到死撚左要趕住返去執骨回應唔到tim唔好意思呀誤會左你

屌佢老母大學生唔係小學生wor，學生就唔養得乜撚野道理家母又唔洗做野長期係屋企可以照顧到，一句學生唔養得就reject人我出去買隻乾手淨腳唔撚好

咁快有人仆出黎

喂喂上面隻貓義工幫佢老母執完骨未

出嚟做野=冇時間陪貓

巴打屌得太大力
嚇親人地

學生--> 無經濟能力唔養得，月入3萬是基本吧？唔比
單身全職人士--> 你返9-6有無時間同隻貓相處架？OT點算？唔比
兩公婆--> 第日有小朋友點算？實棄養啦！唔比
有仔女--> 小朋友咁野蠻，唔識同隻貓相處。唔比
退休人士--> 顧掂自己先啦！唔比
住公屋--> 死窮撚學咩人養貓？唔比
住私樓--> 得500尺唔夠活動空間啵，唔比

係咪死完老母死埋老豆所以執咁耐都未執完

畜生黎洗咩留力
最好大大力鞭撚到佢地班畜生皮開肉裂

究竟貓義工有咩資格做判官?
哪來的自信?

垃圾貓義工

喂喂幫完你全家執完骨好上水啦畜生

我都好撚鍾意喵，但係比你地班仆街貓義工搞撚到臭個朵
真係屌你老母

貓義工想你去領養狗仔

個po推得咁快 都係多得個貓義工衝出黎柒
多謝你宣揚貓義工係麻鳩煩既訊息比大家
好偉大 多謝你

屌貓義工老母
之前想領養喵喵 仆你個街歧視公屋撚
明明公屋可以養喵 有時真係唔怪得啲人去買貓
利申 支持領養代替購買
唔少人因為你地啲on9貓撚而卻步 走去買貓

貓義工食撚屎啦

全正評

公屋我私樓都拎養唔到呀，公屋好心摺埋啦

推到條貓義工畜生上水

有冇人知道條畜生去左邊，係咪幫佢老母執骨執到蕩失左路

有冇人知失蹤幾耐先可以報失蹤人口，我驚條畜生幫佢老母執骨執到唔知時間

其實住得公屋都係人生贏家 租又平 有野又可以call房處整 可以留返好多錢fing

屌你公屋得罪你咩
但最尾都係領養左隻返黎 唔係喺貓義工到領
都養左成半年

買貓啦
最緊要唔洗受氣

領養隻貓又要家訪又乜又柒
比你起撚晒成家底先話唔比隻貓你

大部分獨立義工又真係幫唔落
試過想領義唐狗b特登去探狗仔，又約好晒家訪坐定定係屋企等，條友突然打黎話我唔適合
反而一個外國人run既機構(LAP)見都無見過我就俾我攞左隻唐狗b走，有心想養貓狗又驚幫襯黑店既巴絲可以試下
不過另一間HKDR就唔好啦

全正皮

真係痴撚線，客觀d講，10個貓義工，有冇9個係仆街

有冇人知條畜生既執骨進度執左就快成粒鐘都未執好既

喂上水啦畜生

唔係好撚中意理直氣壯禁錮d貓既咩
做咩比人屌兩句就收晒皮呀

學生先最得閒陪喵

係咪全家死撚晒所以執咁耐都未執齊d骨

你唔係全職做廢青都唔洗旨意領養到

最好就做全職廢青，24小時陪住隻貓，屋企幾百億身家先夠資格領養

我屌你全家啦，我係咁有錢咁得閒洗去領養

推到條畜生上水

收皮啦屌你老母，入返你老母個閪到養貓啦，臭閪食屎狗

佢老母比狗屌到死撚左啦佢依加想捐返入去都冇機會得返排骨

( Show Blocked User - 咪星人 ) block哂你呢d傻尻就岩

留名跟進條畜生幾時上水

推

想問一問 貓義工用d咩準則 去判斷俾邊個人養先係最好？
平心而論 企係貓義工既甬度睇 physical條件係唯一佢地可以拎黎判斷既野 包括屋企環境 工作時間 好似港女咁揀人都怪唔落

同埋依家愈黎愈多人養貓 樹大有枯枝 養黎溝女當禮物送又有 養左先覺得煩唔9理佢又有 病左唔撚想哂錢哂心機醫佢又有 呢d全部都無可能day1可以知道 有時見到條友唔對路 寧願係貓義工度養住 可能仲好過送左出去
棄養真係好撚慘 係貓義工到一路養都無咁慘

個post上到熱門啦wor條畜生仲未上水回應既係咪全族死撚晒所以執骨需時暫時無法回應

咁唔得閒咁d貓邊個睇
唔好再害貓啦

留負皮都唔夠膽回應下呀畜生
要唔要幫你老豆老母還魂招返上黎人間再比狗屌死先肯回應？

喂條貓義工上水未？我已經逼不及待很想玩玩了

所以貓義工只要覺得你唔得，你就係唔得

照你咁講有錢佬更加信唔過，咁多錢隨時養厭換個隻又得，又易d批唔識珍惜
計我過應該直接送錢俾貓義工代替領養啦，咁就一定無問題啦，最好養埋貓義工等佢可以24小時睇貓過世

試過比義工睇完話屋企太細唔啱養
屌你八百幾呎正正常常都叫細 係咪要住豪宅幾千呎先養得呀屌你老母 搵藉口都搵個好啲呀臭閪
啲貓遇着你地呢啲死仆街真係慘 困係個籠度仲要冇撚得走 死全家啦你地班仆街義工！！！！

我都有養貓狗
但我想講你好撚嘔心
你收皮啦

冇得領養 逼我地去買貓
繁殖場咪又再逼貓媽媽狂生B

公屋學人養貓

識有個貓義工幾好 洗唔洗介紹俾你哋

唔認為貓義工有權幫貓揀老公，因為你只係一個中轉家庭

當領養人家庭環境符合隻貓最基本生活需求、同埋基本醫療支出，就應該以先到先得方式領養貓隻。如果真係爭個窗網咪hold起隻貓等限期到前搞掂佢，都係唔要隻貓個陣再轉交second choice既人

惡過共產黨

其實佢哋係衰在隨時變卦，同啲拒絕理由on99 瘋狂搬龍門

之前就係話我地2公婆啱啱結婚唔好
話有咗bb實會唔要啲貓
我話我自己養咗廿年貓，個個親戚大肚都係咁養，唔會唔要
佢：你講就緊係咁講
做主婦又要俾佢周，喺度問我老公收入夠唔夠，開頭又話驚如果2個人返工就冇人睇貓

神又係佢鬼又係佢
呢d懶正義嘅所謂貓義工根本係害咗啲貓
最後咁啱有朋友識人執到2隻

啱啱去返嗰個義工fb睇，原本想領養嗰隻貓仲未有人成功領養到
個義工仲喺度呻未有人領養
過咗半年

附上主人照片

不能同意更多

未養過又嫌人新手
養過養緊又話唔知夾唔夾其他貓
聽過屋企細都比人屌 話冇空間比隻貓好慘
我屌你咩 香港地係咁大㗎啦 咁威你買塊地養撚曬佢地囉
都戇鳩鳩

其實一個人有冇心養 傾下計就已經知
洗撚查家宅咁查咩 要呃鳩你就點到呃到㗎啦

以偏概全

意外令日都發生緊
你會因為咁而唔出街？

搭單問 想養貓既話可以去邊到領養
有咩要準備？
有咩要買定先？
利申新手

班白癡貓異工，持著自己捉著隻貓，就當正自己判官咁，判隻貓比邊個 重衰過啲人賣女，乜撚野不定期家訪 你老母你當自己係咩 你班撚著hold起晒啲貓叫幫佢地揾幸福咩 ？

我bb
由暫養人到接收 雖然唔知佢算唔算貓義工
佢之前有隻喵都想人養 可惜我屋企唔俾所以無養
好彩最後都有人收留

無空間比隻貓但困入籠
我屋企2隻貓不知幾開心 無個籠困住

吓

點解要定期家訪？
定期Send相唔得既？

定期家訪真係戇鳩無極限
上到屋企可以睇啲咩？
比左隻貓人人地就係主人
成日上去當正自己生母？

你應該屌返佢困係佢地個籠入面十呎都唔知有冇

其實唔係個個都咁閪掛
咁始終隻貓都係一條生命 又太多仆街虐待動物

人地有心養又覺得人地冇心
可憐隻貓仲未搵到家庭
btw 你兩個主人好可愛

食屎啦所有為光環而害左d貓下半世既所謂貓義工

點解要 " 救走 "人地放養既貓？憑咩話人養得隻貓差？
點解有人走失貓重要去留難個失主，甚至覺得人地唔適合養貓，將隻失貓出領養？
你地當自己係判官？
收皮啦好唔好？

你d口吻十足十將淡水魚淡水龜放生去公海果d傻尻

講得好中

巴打可唔可以講下點解年尾搬屋準備想係嗰度領養

如果你打算問d貓義工領養既話最好有返幾十億身家先好咁做，唔係既就過主啦

戥啲貓唔抵，唔俾主人佢哋之如，仲要屈埋哂喺啲籠入面
樓主個名 果然係愛貓之人

咪係囉
點解send相數得？一定要定期家訪？
咁如果到時你地啲貓義工覺得有問題，係咪就算養左成年都要收返隻貓

仲要有幾千尺豪宅 不過唔好有露台
一陣又話怕啲貓跳出去
加上要唔洗返工 一日要有至少10個鍾係屋企

多謝

有時真係唔明啲貓義工個腦諗乜
仲衰過揀新抱

個陣即刻反問佢 你個籠係咪大過我屋企先
佢又冇聲出 淨係識話返去我再通知你啦
屌後尾咪又係冇哂聲氣 真心唔撚明喎明明條件符合哂 又唔比人領養係咩事？咁到底咩人先會符合到資格領養到

我都有係fb見過呢啲post

係啦 無千幾呎都唔好學人養
困喺籠就最好

私樓都未得啦 你都係摺埋啦

有冇人總結下貓義工on9既原因？
個人覺得裝窗網/家訪都係合理要求
畢竟好多仆街疏忽整死隻貓
spca一日都收幾單flying cat
最仆街見過領養完幾粒鐘就比隻貓跳左落街

推
聽過太多貓義工既仆街野

識得有人裝哂新貓窗之後仆街義工叫佢換埋全屋傢俬

有花園嘅都唔得呀，地方太大好易唔見㗎

點解要換哂傢俬？有咩理據

Agger

話有高櫃驚 d 貓跌親 wor
最後個 frd 去公園執到一對貓
養得不知幾好
而家仲跟埋移民去左美國

愛到走火入魔

咩我個名 我隻貓叫臭唔係冬甩

其實以為自己係判官真係好on9

仲有你管得一時都管唔到一世，始終係要靠奴才自己，如果少少risk都take唔到，唔好話養貓，人都好難做，出街都好危險

庄閒都未識分
依家你求人幫手養定人地求你俾隻佢養

預其俾你查完家宅再屌
不如落貓檔俾幾叉銀買隻，人地當你大爺咁服侍

總知住喺貓義工到就最好 送唔到出去比人領養就最好

HKDR個鬼婆都係判官黎，我只不過填左張領義form，佢問多小小都無就send email拒絕同寸我

完全係以小人之心 度君子之腹既完美例子 你真係有從真心對貓好既人出發，你先會明

我覺得唔指貓 兔 龜 都係
搞到好似申請銀行借錢咁

果班猫仆街

得佢地有愛心，其他人全部都係貪玩同三分鐘熱度

呢啲義工真係好撚西
一定要跟義工個套養法

邊到似，你有無見過貓義工
日日打cold call求你養佢隻貓？

咪玩啦，申請政府個loan都冇咁煩

有日日係facebook 呻d貓冇人要
貓舍冇錢 就怕自動有人捐錢去

利申 捐過錢比群貓會助養 但乜都冇收到

想領養隻貓，但一諗到要比所謂貓義工審查間屋就不了

我係貓應該寧願做乞兒，都唔想係貓義工屋企坐2尺既監倉

屋企四百幾呎都養左6年

猫

5個貓義工留低負皮

喂第一頁隻貓義工唔係好威既咩做咩依深潛左去太平洋

要唔要派d蛙人打撈返隻畜生上岸

所以咪話勁撚戇鳩
根本完全唔明做乜鳩唔比我領養 用埋哂呢啲濕鳩理由 講起就躁底

因為

冬甩個爸爸係叮噹，叮噹係貓
Sorry for諗得十萬九千里遠

人地咪留低腐皮以示回應lo

笑左

我真係戥佢老豆老母可憐生左隻弱智出黎都算，咁大個人仲要帶住老豆老母上網

貓義工死全家
最撚憎d死仆街，你以為自己邊位啊on9
我養貓要你批准
你攬撚住d貓入棺材喇

年經 我之前都嬲到出過post但唔係連登
可以話有一部份貓義工正臭西

利申：領養咗四隻養左年幾時間以上

仲要定期家訪
一次都嫌on9

家訪？我訪你老母個碑就得
養隻貓要比你條撚屌家訪
貓義工死全家 貓義工快d入黎喇

所以話個少少錢唔慳得
好過俾人當狗咁撚

好cute 呀

由細到大咁排開食野

呢句啱聽
你問我訓街定住籠屋
我真係寧願訓街
自由自在

屌 講起啲濕鳩貓義工就嬲

早兩年喺fb谷到 見到啲貓義工講啲貓點慘 領養點好
買貓點令啲寵物店瘋狂生貓 近親生貓又盛 咁我諗左好耐
決定去領養

我搵過兩次領養

第一次個八婆 問我有冇網 我話冇 咁佢話唔得
Ok咁我第二日即刻買網自己裝 裝撚完send相比佢
佢話要拍片 影晒成間屋啲窗 我都算 照拍
拍撚完話呢隻網唔得 太軟（我心諗：鐵網黎架傻閪）
但我都忍 第二日拆撚晒 換左佢指定果隻網 之後佢話要家訪 我都冇所謂 佢要下午先得閒 我仲好記得我返下午班 收夜晚十二點 同人調左個零晨五點 早啲收工 攰撚到仆街都仲𢴇屋買生果買飲品比佢

隔幾日話反應熱列 啲貓比人領養晒

但你地真係太嚴 咁樣會令人對領養哩樣嘢有反效果

講漏 果日收完十二點 第二日係求個同事調個五點更比我 果日追更冇乜訓 加上麻煩同事
（佢返完我果日夜更 之後佢要返五點 佢都係要追更）

冇接觸過貓義工不作評論
但日日都會經過一間貓舍
嘩屌十幾隻貓困住係個細鋪位到
屙屎屙尿食野都係個丁屎咁大既地方
唔係幾隻係十幾隻啊
又長年閂埋個閘不見天日咁
次次行過都扯哂火好撚嬲
點知上網search下原來有咩咩咩認證吹鳩脹

前面果個乜柒貓義工真係好撚嘔心 見到佢講咩痛心真係就嘔

你地經歷好慘 想養隻貓都難

其實你地講到自己咁鐘意貓唔去試下做貓義工?!
有無試過照顧左隻貓幾年一個唔覺意比左個仆街窗網唔穩陣跳左落街死撚左啊?

屌佢老味！我外母都未家訪我啦

你估個個唔撚洗翻工翻學
咁得閒做義工
你咁講啱呀

要翻工翻學全部唔撚俾養貓

你估我地都唔撚洗番工番學架

正皮不解釋

你個論點根本唔成立
我好鐘意我老母
我老母七老八十
咁我冇去探訪老人院 做義工
係咪代表我照顧唔掂我老母呀？

去保良局領養孤兒都無咁撚麻煩

我從來無講過你地無做過貓義工就唔比你地領養喎
唔比領養有好多原因 而我亦唔知你地因咩比人fail

又一個白痴仔上水等比人屌 我養2隻貓4年洗你冼D on9仔教呀叔點養

Sorry我真係睇唔過眼做義工都要比你地屌
我都無教你點養 你點養你事

我得層三百尺私樓 睇黎都係唔夠資格養主人

第二次領養就仲on9 個濕鳩義工男人黎
咁我經過第一次個八婆 間屋已經攪掂
呢次條友搵唔到間屋挑剔 就查家宅 問我邊到返工
幾錢人工 老豆老母幾歲 佢地人工 拍拖未 有冇仔女
我都答撚晒 之後佢就黎料佢話隻貓之前有病 眼唔知乜事 睇左五千蚊醫生 叫我比返醫藥費
本來都無可厚非 但我叫佢比收據我睇
佢send左三張 一張六七百 加埋大概二千幾
佢話有啲收據冇keep
大佬阿 我係平凡人 要比五千領養隻貓有病係幾撚聖人先就得出？就算兩公婆佢領養細路都唔會領養有病/唐氏綜合性既小朋友啦
你仲要收據都唔齊 我真係睬你都有味

依家寵物店買左隻貓 藍色英短 一萬大洋
最後我想講
我買貓唔係我想 係你班仆街大閪逼我
寵物店啲貓咁撚慘 你地都係有份害佢地

死八婆 食屎狗！ 食屎狗！！！

你又講到咩窗網唔穩陣之類 以為你感同身受 原來你又唔係貓義工 又唔係識教人 又on99入嚟護主咁好笑

求問窗網有冇好介紹

你個義工係有問題但係唔該唔好一竹竿打一船人
我做義工個到無論隻貓之前睇左幾多錢都只會收五舊領養費

屌，你唔好講到你做義工就無限偉大咁啦
而家講緊你D義工個態度好撚閪呀
你唔啱睇咪死開囉

我係做過義工
只係睇唔過眼你地攞哂全世界貓義工黎鬧

我覺得點都偉大過你地冇做過貓義工淨係識喺度鬧貓義工囉

之前發動技能拎隻貓成年 怕佢悶想領養多隻 3個狗閪 一個話我屋大 一個話我已經有貓怕唔夾 一個話冇緣 嬲爆爆買多隻算

做咗義工咁多年真係未聽過會用呢啲原因唔俾你養貓

因為貓義工既態度 我就偏偏去買貓
係你地搞到d貓咁 慢慢怪人啦

咁你好偉大又點呀？
我認我唔偉大呀
係咪代表我想領養隻貓
根據你要求咩都做到足
都要俾D貓義工狗咁撚呀？
睇你呢句D氣焰就知你個格幾撚仆街啦

十元店格仔網 再用索帶索死
係樣衰但係夠穩陣

你可能自己無遇過呢啲義工，不過你見咁多巴打俾唔同嘅義工用各種理由無厘頭理由ban 咗，你都最少應該反思下出面啲義工好多都有問題。

又黎

呢幾年成日見d人同義工互屌，已經睇得好化

其實d義工響呢個世界上根本唔存在，你唔洗識佢，佢唔洗識你

Spca是你的好幫手，再唔係就努力搵錢，何必自尋煩惱

中國人有一個無黎香港搶資源,仲有一個係好人你都唔撚準鬧,
南亞人有一個無強姦女人/犯法都唔準屌(或者無搶你姦你條女)

BTW我想請教下窗網拍片影相係咪驚有人IT天才用CG整, 一定要走上人地屋企眼見為實

可能你同你圈子既貓義工唔係咁仆街
但你認唔認好撚多「貓義工」都係仆街？
起碼以我所知所見 全部都仆街黎

大把巴打話你知，咁樣都夠俾其他義工ban 你唔穩陣

不如你講下你點樣比貓義工狗咁撚?
我知道有好多貓義工係真係好嚴格好閪
但係並唔代表全世界嘅貓義工都要俾你地咁樣屌

老老豆豆 點解咁多貓義工比人屌 不外乎嫌三嫌四搬龍門 唔係有個光環大哂

無養過貓，亦唔諗住養，但就咁睇D COMMENT，都覺得D貓義工好離譜

上面講撚左既俾你話你無遇過
無講又話講俾你聽下,你想點姐

做貓義工都係想為貓好 咁有人要領養佢地既時候 就咁撚閪但佢地又唔係唔合符條件嫁喎 咁到底係想點 你實話係想為貓好揀返啲好人家 但屌你 好條毛 你地而家係唔比啲貓走呀

我自己係用呢個方法pass
可能唔同機構唔同準則

人地擺明針對緊啲閪義工
你覺得自己係無問題個批咪唔好衝出黎俾人屌

做義工係有責任去幫隻貓揀個有安全環境既主人
真係要家訪個啲咪帶埋工具去幫手加固個窗網先俾貓人
唔好做人地整好晒突然間話唔俾貓人既仆街咪得
12蚊店都大把，到時keep返單收錢咪得

人地窗網唔穩陣，你當時有無細心check?
講真條友唔小心整到隻貓飛落街你唔多唔少都有責任

人地唔係屌哂全世界
係屌緊做得唔好果d

正如黑警都話自己收order做野一樣
講嘅野都係以自身出發
毫不客觀
垃撚圾貓義工

咁你不如虛心啲聽下呢度啲巴打講自己經歷，了解下其他同工點解咁撚乞人憎啦好無？

仲有你果d 係機構
人地屌緊好多都係獨立義工
做野方式當然有出入

算鳩數啦
睇條撚樣嘅語氣咪又係閪口閪彈鳩人嗰啲嚟

你咪又係個班貓仆街

啲貓義工係有心嘅
但我養隻寵物都要好似見工咁
要畀你擺款
真係反而害撚咗啲貓

建議全部義工都要有基本人際技巧先可以keep貓

我開頭買果啲 六十蚊一塊 裝撚完全屋 大概用左三百幾
佢ban撚左 之後我拆左晒 換左佢要果隻 日本城貨 二十五蚊一塊
又用左百幾 再比佢家訪 之後一句冇貓 拜拜 你點睇？

再off topic 問多句 如果本身冇窗花既窗點裝網好?
黎緊裝修諗住整埋網

買個鐵籠，加條鐵鏈鎖住隻貓咪一定穩陣囉
咁驚隻貓跳窗自殺托咩

咁你個義工真係有問題
有無問佢點解無貓 點解60蚊一塊既要ban?

有無巴打分享下不定期家訪係點？

講真，咁多人對貓義工有負面印象，真係好明顯有問題出現，你梗係可以話有好既貓義工啦，鬼唔知咩，但普遍實在太多貓義工質素參差，到頭黎害咗啲貓，好心做壞事，其實呢啲咁重要既工作真係要交比啲專業既人去做

順手鎖埋條貓義工入去 包冇出事

不如你睇下新聞一年有幾多主人因該窗網𠱸實/無裝窗網隻貓跳樓死?
唔好話貓 狗都試過啦

但係又要專業又好難義工 幾矛盾下

如果佢硬要家訪，我又唔想但佢又煩住哂，什至上門騷擾，可唔可以報猶太人？

以我所知除非太耐無聽過隻貓既消息之外
好少會不定期家訪

佢話果隻網軟身 隻貓「有機會」會跌出去
但個八婆只係睇過相 根本冇見過摸過實物 個網其實好硬
貓就話比人領養左 但實情係點我唔知

理論上可以 邊有得夾硬黎

警可以照報，不過你預俾佢上網唱衰你快過猶差做嘢

你咁講呀，一年夠有好多小學生飛落街啦

有錢洗撚領養呢d貓 買過隻咪仲好 訓撚醒未

欣賞你理性討論
裝修可以整蚊網個種 不過要夠硬淨 唔係軟林林個啲

same here
我唔養貓都覺佢地on9x2

中意貓就要去做貓義工？你呢d乜撚野玩法黎架

我唔養貓都覺佢地on9x3
忍唔住屌柒條撚樣

其實飲水致死率100%呀
唔好飲啦

咁你屌7佢啦呢鋪我buy你

貓義工當自己係皇帝

原來要做過貓義工先可以鬧貓義工？
咁賽馬評論員係咪要跑得快過隻馬先有資格評論呀on9
689點衰你都唔可以評論架因為你未做過特首
你份人咁撚弱智其實你老豆有冇後悔唔將你射埋牆就算

咁又係，啲義工癲起上黎唔知會搞乜

幾千蚊有隻白白淨淨無性病
邊個會領養隻2手貓，仲可能有暗病
仲要俾人串你垃圾 無資格養

咪撚嘈啦 總之貓義工全撚部都係仆街

軍地邊度？

收皮啦你老母

怕貓死都有個譜
程度問題好多貓義工真係閪到害左d貓
個咪星人唔睇清現實提醒下同道中人仲要企硬
唔怪得大家對d義工咁反感

不如管埋一日要食幾多糧飲幾多水啦
講真你有咩資格管人地點養
你係中轉站黎咋
唔好以為隻貓係你財產你送俾人啦
口口聲聲為貓好最後其實攬權做判官
基本野可以提醒，或者做好左先交收
但成日咁check住真係煩到

我唔鍾意689係咪等於要去做特首啊傻閪
唔做就係唔想同你班死傻閪一齊比人屌囉, 咁撚低賤GE義工你地做撚埋去啦

咩黎???

其實又真係唔係個個貓義工都咁閪既

不過搵十個可能得一個正常囉
試過家訪都搞掂埋 叫我買齊用具 咁咪買囉
拖左成個月 然後成個人消失埋
最後自己搵隻流浪貓算

咪就係

屌你地咩 我地屋企決定養貓既時候 就係比班貓義工玩 我同老豆主張不如買隻算啦 老母死要領養 成家差d吵大獲 可以試過一日行晒3個spca中心 但唔知點解個排d貓比人hold晒 去搵義工比佢上埋黎家訪 話硬件ok 但同隻貓無緣 一隻貓義工就撚覆機 本身傾得7788

而家我奴隸 臭妹
佢返黎個時得排骨 連醫生都鬧點解可以咁瘦
但佢又唔太鐘意食野 唔係隻隻罐都岩口味
我差唔多隻隻罐都試 試左好耐先知邊隻佢會食
下個月就一歲啦 已經3.7kg
我個時真係幾驚佢養唔大
我可以講 我投放係佢身上既錢同時間心機 絕對好過你地班貓義工
.利申 唔係貓義工度領養 人地比我的

好似喺粉嶺龍躍頭再入啲

我裝左角度鎖 但唔係個個義工都接受
不過spca接受

其實我知道好多貓義工做事方法係有問題
但亦都有好多係好好
我上得黎比你地屌其實都係想探討下究竟背後原因係咩
可唔可以理性討論下?

收皮啦屌你老母買撚齊晒野先話唔撚比你領養，到你問點解果陣又話你買齊野都唔代表一定比你領養到架，依加撚尻人係咪好過癮呀，年中咁撚多貓跳樓死又唔見你d貓義工一齊落去陪葬？

咁請你拎d 好既貓義工例子出黎
理性討論下ok?

角度鎖我都buy
只要唔會易整甩

spca d正常人同班閪義工差九丈遠

原因上面講撚晒啦，死返去爬文啦屌你老母臭閪

spca 班人打份工 理得你地

食屎啦 屌你老母

屌，如果你係想探討下究竟背後原因係咩
就爬下文睇下D巴打點解咁不滿
唔係係度撩交吖

有個義工要我去佢寵物店到買野，然後我岀面買，佢就態度180度轉左
明明已經準備好拎貓，佢就影都冇埋

撚尻完人之後叫人理性討論喂我不如打你一身再同你講唔好衝動有事慢慢講

阿姐，好多人真心講咗你知啲原因喎，不過你覺得啲語氣唔好啫，但唔代表人地啲內容唔係理性分析。
你唯一讚佢理性討論果個巴打，係問你點裝窗網果啲off topic 嘢，你係咪搞緊笑？

邊間 求開名
唔想日後買野益佢地

曾經試過有隻貓比一對情侶領養後
好耐無消息失左蹤
之後義工上門先發現原來個對情侶坐左監
就咁放左隻貓出街
幾個義工幾晚不眠不休先揾得番隻貓
夠唔夠好例子

個原因咪你地d標準成日變
跟足要求改 最後又唔比貓
改完又要厭三厭四
講真， 如果一開頭唔諗住比人就真接d講
搞完一大輪先話無貓， 係人都嬲啦

仲有， 巴打們講野有粗口唔代表唔理性 ok?

拎d貓糧加個精靈球去捕d流浪貓仔，快過你等義工

係元朗架 真係勁無奈
唔知依家隻貓點

咁咪就係證明左你D上門家訪冇撚用囉

搵左兩個月 最後用精靈球捕到隻
好想養多隻陪佢玩 諗緊點算好

貓義工真係非常戇鳩自以爲自己係為貓好，經常用不合理嘅理由去拒絕想養貓嘅人令人覺得煩厭轉去寵物店買貓。係關心隻貓可以半年家訪一次去睇貓而無必要去挑剔想養貓嘅人。香港已經有法律防止虐畜無需要貓義工咁多事

本來d貓周山走見到貓女就捉起係勢咁屌不知幾撚爽
屌你老母你地d所謂貓義工捉撚完隻貓困住佢地係一個2呎都唔知夠唔夠既籠入悶撚死佢地，好啦都算，到有人想領養果陣又話呢樣唔得果樣唔著，要隻貓屈到有精神病先安樂
究竟你地d貓義工有冇人性

講真 班貓義工咁驚將咗隻貓比咗人照顧得唔好
點解佢唔跟返自己個標準嚟判斷下自己有無足夠能力養貓?

總括上面嘅巴絲個領養標準大概會有:
自己有獨立經濟能力
屋企唔太細(太細無空間活動)
屋企又唔太大(太大會唔見)
最好唔好單身(單身出去開工無人陪貓)
又唔好結咗婚(結咗婚有bb一定會棄養)
結咗婚而有細路都唔得(細路咁曳 容乜易整死隻貓)
裝貓義工指定嘅貓網(好啲嘅都唔得 因為佢唔知嗰隻係咪真係好啲)
領養者要接受定期家訪(嗱嗱嗱 人地嫁女 外母定期睇下個女都好應份架 陌生人上你屋企又有咩好怕喎 睇睇下就熟)
仲有要睇同隻貓有無緣

各位貓義工 如果你自己本身有養貓 而隻貓係領養返嚟嘅話唔該睇下你自己符唔符合條件啦 唔符合嘅好快快手比隻貓比其他貓義工 唔好害咗隻貓

以前讀social work有接觸過一班貓義工
其實咩人都做得，接觸個五六個左右
你會feel到有啲真係真心鍚啲貓
言談間會介紹下啲貓分享貓貓嘅趣事心得
講下啲日常野多
個日比我呢個feel嘅男義工非常吸引

有啲我係會feel到佢想show off比你睇佢有幾鍚啲貓
言談間不斷都係佢幾辛苦
幾了解啲貓啊啲人點衰點衰
可能經歷過啲唔太高興嘅事令佢咁大為激動
但係個高高在上feel都係由內發出黎

我覺得呢幾個義工都係鍚啲貓嘅
可能個心態大家唔同
又可能有啲溝通技巧又差啲
不過都幾年前嘅事

你捉返佢入去坐監做乜尻呀屌你老母究竟你明唔撚明

所以咪話搞到領養程序咁麻煩真係多鳩餘，搞咁多野結果對男女坐監。

領養之前最好搵個算命師傅，睇下你同隻貓既時晨八字夾唔夾，唔夾都咪諗住領養

ps其實係領養post打埋d stat 出黎比人參考囉
橫掂聽落都同見工無咩分別
打晒要幾大嘅屋，咩牌子嘅網blablabla

Take risk 笑撚死
你邊位 ? 呢 d risk 你計得到 ?
咁你不如唔好出街啦 出街有 risk 比車車死
你地義工黎架咋 唔好當自己專家
如果你有個專業認證的貓科資格之類既野你講呢D先有 power
果 D 貓義工 慳 D 啦
寧願比錢買或者發動技能
我可以比錢人請人教我點養貓
都唔想比都唔知有冇資格既人去 challenge 我有冇資格養貓

屌你紅字
好幾年前曾經諗過養貓，托個朋友介紹啲義工探路，結果同一間屋，一個話唔夠大，一個話大得滯，吹鳩脹

lm 想領養 未知咩途徑好

隻貓又唔係係間屋入面斷水斷糧冇人照顧，果對男女都叫做放佢返出黎等隻貓唔好餓死呀
屌你班貓義工又捉返人入你個籠入面坐監，係都要d貓跟足晒你地既生存方式先滿意
隻貓通山走有乜撚野唔好呀
你試下你行行下街比班貓義工的撚左去坐監，然後佢地同你講咁樣係對你最好既，睇下你又會點諗

講得好

其實我都仲係學生 無經濟能力
我都係未夠18歲就領養我隻貓
我屋企都唔大
屋企都係成日無人
我pass到你地pass唔到只可以話我好彩或者你地唔好彩
其實領養標準真係無
好多義工都係靠直覺覺得領養者可唔可靠
我上黎比你地屌其實只係睇唔過眼只係一部分差既貓義工就要比你地屌哂全世界既貓義工
好啦你地繼續屌啦無野做我番出去先

痴撚線啦
我小學養左隻貓，成間學校四圍走，我朝朝都見到佢係門口
香港大學嘉道理中心都係養左隻貓，又係通山跑。咪又係朝朝見到佢瞓個籃入面
間屋大細根本唔係問題

最撚柒憎你地d貓義工以己度人，自我中心，不論係隻貓還是領養人都要跟足晒你地果套生存方式黎做先得d耶撚一樣唔信主就要落地獄

試過有義工無約上屋企見唔到人就報警，原來係主人訓着左。

試過貓義工唔係諗住幫人領養貓只係想溝女。

試過有貓義工上人屋企探貓時手腳唔乾淨。

試過有貓義工自己太多貓，但又嫌人唔夠好唔比人領養，間屋臭到比隔離屋投訴，斷估都照顧得唔好。

夠唔夠多例子？

不如講下邊度邊度沒有過份嚴厲既義工
利申 想領養 會做足安全野

你未聽過唔代表冇，我喺舊登同呢度出過幾個領養post，好多巴絲都話曾經接觸過貓義工但都有不同原因領養唔到。

最常見係住公屋，新手，讀緊書冇經濟能力。

當然呢啲人有啲真係三分鐘熱度，但係有好多巴絲因為你所謂某啲貓義工而令到貓貓失去入屋嘅機會。你覺得咁樣嘅貓義工係真係愛貓？我唔知貓義工用乜嘢準則去衡量一個領養者，就憑你哋做家訪查人祖宗十八代就知道候領養人適唔適合？領養唔係最重要係個心？ 如果佢哋冇心嘅你覺得佢哋會曬時間喺屋企等尊貴嘅貓義工大駕光臨俾個三九唔識七嘅人指指點點？

之前諗住養第二隻，我係Facebook留言要一隻，結果第二日就打俾我

貓義工 我

你屋企有冇裝貓窗
有(send埋片)
你幾歲，有冇收入？
26，2萬零，同屋企人住
之前你養第一隻嗰陣時有冇安裝窗網
嗰陣時未訂得切，但係過咗幾日就有
咁樣跳咗街點算
嗰陣我冇開窗，成日開冷氣，而且屋企有鐵閘，岀門會開住道門，加上有人照顧住
我覺得你唔係好適合，少少責任心都冇， 而且我唔相信你會咁做(長期開冷氣)，咁樣隻貓係要受好大嘅風險

世界級，敢唔敢應呀垃圾貓義工，最後我去spca執隻番黎

咁大個人都未試過俾陌生人咁屌法 垃圾自己養晒佢啦仆街

屌你老母上次想去拎養貓，佢問我咩職業我答佢大學生同有做part time，屋企小康經濟絕對唔係問題
屌佢老母同我講學生唔養得，食撚屎啦屌你老母[/quote]
到你做野就話你沒時間照顧佢唔養得

補link,香港大學嘉道理中心果隻貓

（我陪佢玩左三日）

貓義工=專業9uper

係要扮專業人士 指指點點 但冇個標準
憑直覺判斷
養隻貓都要俾你嫌三嫌四 唔講以為係嫁女 真係彩你都有味

屌 真係睇唔過眼
咁照你咁講 而家巴打們係咪唔撚呻得？
你又唔撚用個腦諗下
社會對你地班貓義工愈黎愈大怨氣係邊個造成
你有咩資格屌返人

凡事有因必有果
你地班貓義工形象插水係事實
你可以做既 係改變貓義工做野個方式同風氣
唔係走黎屌鳩一班受害者

明撚白未呀正義撚

到你做野就話你沒時間照顧佢唔養得[/quote]
無3個賓妹跟身想養佢隻貓

無3個賓妹跟身想養佢隻貓[/quote]
太多人 貓會有壓力

講咁撚耐咪又係睇感覺俾貓
屌

其實領養標準真係無
就呢句 就知貓義工有幾ON9
無標準 扮乜正義姐?
你地唔撚跟標準做野 9流流
根本就係度玩泥沙
浪撚廢曬D 等被領養貓狗既命
ON9!

邊洗算命師傅啊 貓義工好似兼職睇埋有無緣

有無人可以介紹下有良心嘅breeder或者寵物店買/領養貓？之前俾貓義工玩左轉已經無乜心機繼續同佢地周旋落去

返屋企訓啦

屌你老母原來未夠秤唔怪得要帶住老豆老母上網係啦早d訓啦唔係一陣媽咪會鬧你

睇完依個post真係想養貓都唔會搵貓義工
廢事到時貓又無錢(買/換養貓設備)又無仲要哂鳩我時間

其實你可以唔洗再逐個回人問人
你睇返前面咁多回覆就知宜家既貓義工有幾多害群之馬
如果真係好既貓義工佔大多數既
唔會成個po九成人都屌緊
實有人會分享下自己遇到既正常貓義工
雖然連登痴線佬多 但唔係個個是非不分亂咁屌人

如果你唔係各位巴絲屌緊既嗰種閪義工
很好 請你繼續堅持做好自己
視乎有幾大愛啦 可以就順便感化一下你身邊見到既閪義工
咁先係可以幫到主子們改善命運
而唔係一入黎個po就同啲巴絲撐
咁多人親身接觸過 負評簡直就係一面倒
大把唔少所謂唔符條件既巴絲都好愛貓
開呢個po都係不滿一啲閪既貓義工自我定位錯 害左唔少主子
唔通大家咁得閒夾埋抹黑啲貓義工咩？

大部分差既義工
少部分好既下話
撈亂晒

無3個賓妹跟身想養佢隻貓[/quote]
住公屋想養貓住私樓都唔撚準你養呀

深水埗有個義工唔錯

一係一千呎多D話我屋大 一係話我隻舊貓會蝦新貓 屌你d垃圾同行 拎都未拎過上黎試下已經話唔夾 話冇緣嗰個仲on9 領養要求籤嫁屌你 貓義工個名臭左就係你哋d垃圾做成 你咁撚勁 唔會比完貓人 一係跳樓 一係主人坐監啦

重點係唔係幾十人搶一隻貓，係有好撚多貓都要咁

成個post得佢一個話貓義工9成係好人

但入親黎9成人都鬼屌

講起就嬲
之前我又係咁 個義工話覺得我依個年齡冇能力照顧到隻貓 屌你老母我一開始已經好好態度 打左成幾百字自我介紹 真係好有心想領養 就係因為我得18歲所以唔撚養得
依家啲領養條件要25歲先比養 你真係攬撚住啲貓過世啦

隔住個mon就咁睇d字就聞到個垃圾貓義工陣臭閪港女味

咪就係貓義工d直覺唔係好撚勁既咩，連放唔放隻貓比人養都要靠直覺黎做判斷wor，實冇死啦點知放出去d貓唔係跳樓就自殺仲好意思沖出黎同人講，係呀我係靠直覺架點呀真係睇到我眼都突埋

講起就火
有個fd領養，義工比個淘寶list 黎，貴野+唔等洗野困個寵環境污濁，講到出口要比$佢，之後隻猫有病，前後洗咗約5k 死埋 個fd 當場喊到失聲

依個topic拎到去天下貓貓
一定180度逆轉 一大班人吹奏貓義工

屌，原來你係知嘅
咁你話俾我聽，點解你多次肯定只係得一部份係害群之馬？反而應該係多數義工有問題，得少數無問題至合理喎。
成班人無咩標準可言嘅，咁我哋點解要信你哋，俾你哋點嚟點去？

以前係咪有單貓cafe俾人踢爆扮義工，實質用貓搵錢，發現左隻貓係名種就唔俾人拎走，係咁話人領養唔應該睇品種

事實係，佢地根本唔想放走隻貓
但自已能力又見底養唔到，唯有扮下義工搵人接貨，話為隻貓幸福

有人肯接貨就挑剔下佢，覺得人地唔好，俾多d理由自已唔好唔要隻貓

跟住自high完就關返隻貓入籠

再上facebook埋怨依個世界無好男人

比左佢之後先死
睇過一個post話有個貓義工快快手手出貓
係因為隻貓打佢隻狗

我facebook搵3個義工就有3個垃圾應我 加埋你4個 我自己見到貓義工就100%垃圾

個樣好傻更更
粒癦有啲似鼻屎

我明丫
而家我2個主人食嘅糧係冇穀物
一係就新鮮魚/魚塊罐頭
佢地鍾意跳去邊瞓邊都得
屎又一日剷2次
住貓義工度點會咁舒服，日日喺個籠度瞓貓沙
諗起俾啲義工當正係殺貓咁就嬲

我寧願唔養都會當面屌柒佢地

ED就係所謂愛動物之人既心態，真係好嘔心。所有動物都要以佢地覺得好嘅生活方式生活。你地唔好去日本9個貓島捉哂D貓？人地自由自在你又知想比你困住？ 可能隻貓係街生存一日都唔想比你困10年

sorry 巴打 我講緊個垃圾貓義工 手快就咁打個你字上去

無經濟能力點解會領養到

多謝你指出貓義工係幾咁戇尻尻

有冇人夠薑貼上天下貓貓度比班義工睇

好奇一問 狗義工係咪同貓義工一樣咁閪

仆街啦八婆
名種貓就搶住要
唐貓就由佢地自生自滅比漁農處啪
你地班臭閪狗都唔屌

你唔好以為你25歲就領到
到時就會嫌你就嚟結婚生仔
利申：人辦

呢個例子都叫好？根本你段嘢同你哋啲準則一啲關係都冇

咁講法想養貓都要睇埋你有冇案底？

紅字完全集合晒領養唔到嘅最常見原因，佢反而領養到，真係on 9 到唔識解釋

分分鐘仲係啲2000後中學雞 屌你老母

18歳法定成年人，可以結婚生仔，係唔可以屌菊花同養貓

屌你老母貓義工，全部係雞係公廁，食撚屎啦，係你地害死d貓

所以佢地咪當正所有嚟領養嘅都係犯咁

慘撚過考公務員要查三代

同求

以前20歲 而家已經升到25歲

而家16歲已經得

真係想買隻唔洗受d撚樣氣

咁樣只係證明到貓義工係真係重視同緊張啲貓 依點我都唔否認 我知道佢地都係愛貓人士
但依家討論嘅係佢地做事手法 係兩回事嚟

咪就係呢班貓義工迫人買LOR, 大佬養隻寵物你話鋪頭黑心OK咁我支持領養啦, 屌你老味搞完場大龍鳳又唔比我領養, 咁我買又死全家, 領養你又唔撚比, 即係養貓係你既專利係唔係咁啊撚樣

明白佢哋想幫貓搵個好人照顧終老，但係屌你咩，養過貓好條件都唔擔保日後會唔見貓/整死貓，何況而家好多人新手好有心想養偏偏就唔撚比人領養而迫到人哋去買

做貓義工嘅都係想鼓勵人多領養，咁佢哋搞到咁有冇責任？

買算啦屌, 養隻寵物搞到好似見外母咁撚樣

貓義工心目中理想領養者：
性別：女，因為男人唔夠細心
年紀：30-50歲 太後生怕你玩玩下，太老怕你就嚟死
收入：3萬以上
家庭狀況：單身，因為結婚會生仔，拍拖又會分手，有細路又會棄貓
工作：冇/喺屋企返工，總之要日日陪貓玩
屋企尺寸：500至800尺
屋苑：私樓
屋企設施要求：窗網(12蚊店嗰啲唔收貨), 貓籠，貓沙盤，貓碗，玩具，唔可以有高過1.5米嘅櫃因為會跌死啲貓，唔可以有露台
其他要求：要養過貓但本身唔可以有貓，唔可以有其他寵物

有冇人幫手補充

Agger. 咪搞撚到隻隻貓都買淨蔗咁

貓義工就係寵物店啲人

你外母最多咪嫌你人工唔高住公屋
邊會嫌你要返工/間屋太大

你話你照顧姐 好聽就照顧
唔好聽就困住d貓 仲要攞光環周圍屌人
d準則又無標準 你點話點好
家訪我使唔使擺番幾圍多謝你大發慈悲呀？
咁多人屌唔係無原因 做野無道理

以前問過兩個貓義工

有窗網齊用品
屋企5個人嫌多
800呎嫌細
錢唔洗憂但sorry讀緊書唔可以養

即係我第日讀完書仔都生埋就因為個仔讀緊書所以唔俾養？wtf
屌你仲好意思講啲貓就死要人救，緊急post黎

如果我一個人住800呎你仲會唔會嫌細嫌人多？sorry呀你要返工陪唔到貓唔準養，老母要湊仔唔準養，小朋友會虐貓唔準養...

最後係連登救左兩隻貓b，人地查家宅都唔洗，一心想人天寒地凍就救左佢地返屋企先

幾個鐘餵一次奶、要摸頭先肯訓、同男友日日輪流湊到佢地識自立，俾佢地搞到成房蝨都無怨佢地，仲日日鏟屎鏟尿陪食玩訓，依家兩隻野成隻狗咁又識睇手勢埋黎撞頭日嗲夜嗲

有啲人咁危急又無能力照顧貓既就唔該放手俾其他人救啦

咪就係, 我話根本你條仆街係隻貓眼中係照顧左佢幾年爽完拎哂光環之後唔要佢啊, 宜家你棄養啊, 你搞到隻貓唔開心迫死左佢啊殺貓兇手

之前係紅登見過有人放養既比D仆街義工偷左，義工？邊撚度義！睇過

定期家訪又真係好ON9, 咁到底係我養緊定我幫你養緊?

真係咁放唔到手就你養哂佢啦, 領咩養姐

其實可能大部份貓義工都係人生失敗者 搵機會指指點點撚鳩大家報復社會

有啲痴撚線義工 彈個wtsapp過黎就要你俾個時間佢

之前係啲gp度見到有貓義工拎走左人地放養既貓

唔覆佢又話你心虛或者入左冊GA啦

老闆都冇咁撚癲

唔撚領養
屌我啦

貓義工都係痴撚線

我諗正常果D唔係冇，但應該頂唔住離開或者將自己同化變成痴線果咋

請問有幾大機會率係對情侶領養完就去左坐監？
你要防d千萬份之一既機會
不如比個機會隻貓過新生活啦

本身hold左隻英短
問呢問路 查晒家宅
之後話無左 養唐貓啦 都好好嫁

我話唐貓唔係問題
但係唔同意佢做法 一早傾好晒

一句話我覺得其他領養人比你更有資格 咁就收我皮

咁又係 住開籠屋冇啦啦轉住半山 人都未必習慣啦

如果要我養過猫 咁第一次咪迫人買猫儲經驗

講真啲義工要求多多我寧願買隻靚貓唔好

呢個義工好多貓等領養，但唔知佢怪唔怪獸
最緊要裝窗網，買水兜食物兜，貓砂盤，手提籠
可以養喇～

同人講以領養代替購買
養咁撚多貓好撚慘呀好撚偉大呀咁同你籌旗

其實只係想你幫手科水養佢 唔係叫你領養佢Ｄ貓

所以我不嬲都話
領養去愛協好
D貓畀獸醫同入面d友揀過
一定係好乖無病痛
手續又簡單
而且你真係救左佢
無人要佢地就安樂死架喇

我之前冇養過貓 第一次養貓 唔係義工度領養
冇人教過我 未養我會睇資料睇人地經驗
養左join貓group
養貓依樣野講真 真係學海無涯咁 到今時今日都要睇唔同既野 買罐買糧要去自己搵成分 搵邊隻好邊隻健康 而貓義工一開始就叫你買RC依D垃圾糧
有D仲會話餵乾糧就得 唔可以食咁多罐頭
但最基本 貓唔係成日飲夠水依個問題都唔可以解決到 一味叫人跟 都係害左隻貓 唔跟佢個rule又比佢屌
其實好多義工對養貓既知識都唔係好夠
就好似同d師奶講一樣野 唔夠人拗就會講
信我啦 我有經驗過你啦
屌

錯就錯在改左領養呢個名姐
轉做乞求個類咪大家開心囉
有錢既唔會煩你
無錢又想養咪比人撚下

因為人地做實事,送走一隻,佢地就有能力再救一隻

未撚做過政府工係咪唔屌得政府呀？
咁啲義工係有問題就係有問題架啦
你唔屌啲搞臭貓義工個名嘅閪人
你走來屌鳩啲提出問題嘅人
你個閪腦俾貓毛塞撚住左呀？

現實就係

依家香港嘅貓義工唔係好多仆街，而係香港嘅貓義工本身就係仆街

未做過公墓員唔屌得公墓員
未做過道友唔屌得道友

根本就扭曲晒
話自己好愛貓就咩痴線行為都可以做

完全睇唔撚透唔覺有問題果班人係真心定點

得罪講句 鍾意圍爐其實唔洗咁委屈覆巴絲啲文
你根本都唔係好適合mon呢個post

d貓義工正賤種 日撚日當正自己判官
返屋企食屎啦 屌你老母

貓義工本身個名都錯啦

係貓皇 你養唔養得由朕決定

其實係真係睇你忍唔忍到啲貓義工架咋
早幾年我同條女周圍去spca ar 個啲周圍搵貓黎領養，
難得搵到啲啱玩既貓，又話要排隊，咁排排下又話比人領養左，ok fine

咁去啲Facebook 領養貓義工，又話要裝窗網又要影相先可以睇貓，ok 咁照裝，
咁過幾日睇完貓，佢就過黎家訪，又問長又問短，問你地有無打算結婚呀又無打算生小朋友呀咁，
又問你又無養過你會點對隻貓呀咁，問到你個人真係會燥，所以真係睇你忍唔忍，
咁結果我地忍左佢成功地領養左隻貓。
不過後來分手比佢偷走左隻貓

呢d仆街正賤種黎
辣起人把火被人屌到仆街就話人唔理性
跟住再扮到被人欺凌咁

你班仆街貓義工真係好撚嘔心呀 早死早著啦 仆街

佢呢條仆街正食屎狗黎
唔撚夠人講就扮撚委屈咁 食屎啦屌你老母

養魚算啦

俾佢偷左隻貓起碼唔係棄養咁悽涼先
佢會好好地錫隻貓架喇，巴打唔好咁嬲咁傷心

開頭有唔開心架，不過養貓係緣份黎，早兩個星期個朋友比左隻貓我，我又做返貓奴了

大師 點解唔再入post

貓已買
理撚得你

貓義工食撚屎啦
成日懶醒，以為自己好叻
亂俾藥d 貓食，又教錯人野
去到獸醫診所，又淨係識R折，態度又衰
你咁撚叻，你咪去讀個獸醫返黎，自己醫飽佢
見到貓義工就憎，d貓去任何一個普通人屋企
都好過留係貓舍，環境又差，又多貓
垃圾貓義工

如果做貓義工既仔女會點

我又唔多認同。

雖然係煩少少，不過睇得出個貓義工係好錫啲貓，驚佢地有意外。

利申: 經兩個義工領養左兩隻

個人麻麻地貓（唔好屌我 ）
但睇到d貓義工比人咁撚就覺得好好笑

無領養過貓都無接觸過貓義工
但想問下點解d貓義工幫貓揀主人揀到好似揀老公咁，但係都會有被領養完後出事既案件既？
會唔會係你地d篩選出事

欣你老母賞咩，個topic又唔撚係你開，主題又唔係講緊點先可以領養到貓
人地講到明off topic你就話欣賞人地理性討論
第一個topic係屌緊d好似你咁撚柒戇鳩既"貓義工"
第二人地只係問緊點裝網，討乜撚野論？
好心你柒左就潛啦冚家鏟，走出黎扮hold住個場威d咖？

睇呢個post真係睇到好撚爽，我自己無養，但聽埋聽埋唔少呢D仆街貓義工既賤野

巴打屌得好

佢地叫偷貓賊
唔好再叫義工

比你地領養哂d貓，重邊有人捐錢

因噎廢食，斬腳趾避沙蟲咪你依啲人囉

其實我懷疑有部分所謂貓義工係拎啲貓出黎搏同情搵錢
我都係facebook屌過唔少 果啲人 隻貓有病 唔帶去睇醫生 又要係撚咁籌款 最後就咁話隻貓走左就算
筆錢就唔清唔楚

好人喺有 但好好好好少

其實點解唔去愛協領？

想知佢憑咩判斷隻貓鍾唔鍾意佢屋企？

啲貓義工覺得係寄養係你到嫁咋 佢自己先係主人
我舊同事隻貓領養左好多年 有次重病去睇左好多次醫生都唔好 最後發現係誤診
貓義工鬧我同事照顧唔好 冇心 搶走左隻猫
最後我同事連貓貓最後一面都見唔到

欣賞你屌撚柒佢

癡撚線 冇咩晶片啊個類野告鳩佢架咩？

佢地問題咪就係出係呢度囉
拎少少私人時間出黎做義工
係好人呀 但佢地覺得自己好撚偉大
可以抽秤晒所有人 以為自己判官
其他人都係唔撚愛貓 你就最愛
好心收收皮先
首先你地係義工 唔撚係專業
義工呢個身份除左知道你係唔收錢
唔會令你專業左 有權左
你地貓義工最大問題係自我澎漲得太緊要

大撚把人屌你地 已經問題去到我寧願買/捉都廢撚事搵你地 你都覺得係其他人問題 大部分貓義工都係好人

咁其實你地唔係愛貓呀 你地愛嘅係自己尊嚴同埋貓義工呢個身份only

咁尻？無得阻止嫁咩

呢啲我又冇問
係我同事果陣有同義工講貓貓近況 睇醫生時義工又要一齊去
結果義工直接係診所接走左隻貓仲block埋我同事

巴打隻貓食緊咩糧？

最憎班貓義工

肥閪黎

屌你老母，你同事無反應或者唔反抗呢下先正
唔好話義工，乜尻人咁做都好，我都會反抗到底

真係on9先搵貓義工

我有個問題，啲貓義工個標準咁高，倒頭來啲貓留哂係佢地度，佢地又無錢養嘅話係迷拎哂去安樂死？咁樣嘅話個兇手其實迷係個啲貓義工？寧願啲貓仆街都唔比人養？

貓：其實我要求唔高架，係班仆街阻撚住哂唔比人領養我

就死就可以上facebook開post R水

根本就係
佢地成日去d 垃圾醫生到，貪平
之後就係facebook page 吹到幾貴幾貴

唔係啊，按佢地邏輯兇手係你同我啊，因為我地唔愛貓唔幫手課金/接手啊

貓義工真係好戇鳩
分唔清莊閒既話真係好難溝通

搵人課水囉

佢係想要人捐錢俾佢。同貓一樣

好想聽佢瘋狂鬧我

take乜撚野risk姐
咁大個人, 想去幫動物你都要有番咁上下能力先得架
放手都唔識呀?
你比左隻貓人, 要講ge話隻貓係條友屋企發生咩危險都得
好多問題係你肉眼睇唔到, 個腦亦唔會預想到
唔好咁on9啦, 乸住d貓唔放

係架，d 貓義工成日以為自己好似獸醫咁，識好多野架
睇症問主人時又係側邊依依捂捂
話要檢查又叫人唔洗做
痴撚線

點搶走左?

佢係咪曲線 曲線要講明

我知軍地係邊，我係想知軍地邊度嘅阿姐

唔畀貓=risk free

想問下想領養8哥去邊度有得領, 想由細細隻開始養 可以既BB最好

其實我都覺得無
佢張form又要問你住咩類型既屋又問埋幾呎
我地都知領養無望架啦 決定搵個有信譽既breeder買隻

聽你地咁講我遲下去買隻算

見到落街執快過審核真係笑死

其實咁樣係盗竊，係可以報警拉撚左個仆街

人地義工係FB PAGE抹黑我同事
我同事都只係WTSAPP/自己FB嘈 真係膠膠地

有冇諗過就係因為你地啲閪態度，推左幾多人出去買貓根本親手迫人買貓嘅源頭係你地

寧願買貓都唔會搵貓義工
屌你老母我做乜尻要受你氣

開埋名啦 等d人唔好再中伏去個間野度拎貓/捐錢

捐去d真係有作為既仲好

問題係大部份都係獨立義工或者係幾個人小圈子，唔係一間間鋪嘅。

食屎啦

呢樣真
以前諗住領養嘅時候
發現好多人比班義工撚到閪咁
最後仲要比人reject

根本班人圍爐 離地到離撚晒譜
最後放棄咗

宜家屋企樓下有隻貓好黐我
一日到黑圍住我自轉同公轉
打算搵日拐佢返屋企

佢地唔係要你領養隻貓返去養呀
佢地係要搵你班契弟捐錢俾佢地自己養貓呀⋯⋯

當年人類既祖先都係拎幾舊肉就呃走隻貓
洗鬼查家宅睇八字整貓網

細個識得有朋友做貓狗義工，佢d義工朋友都好撚衰。
捉到貓自己住私樓唔暫養， 迫我朋友暫養。
但我朋友住公屋一人單位仲要前前後後暫養左幾隻。

搞咁多野先黎reject你，之後仲會不時叫你捐錢

執完骨肯上水喇？

冇錢咪撚學人做貓義工啦屌你老母

不如post撚哂啲on9貓義工出黎
等有心養既人可以避咗佢地

貓網其實養開都會自動自覺裝
我住廿樓, 未裝網果陣連窗都唔敢開, 隻貓飛街果陣就會後悔慳果一千幾百

之前有隻6歲大嘅貓得佢無人有興趣拎養咪問下填表
點知個義工話我住地下個層都要裝窗網

其實都有好義工， 唔係個個都咁衰。 我有d貓都係領養的。

啲貓義工真係害貓多過愛貓 愛貓愛到走火入魔

喂，我屌哂你地老母呀，個個理性討論搞撚到個貓閪義工潛水唔敢回

原來貓義工同港媽幫個女搵老公一樣

屌你老母貓義工

我都係貓義工，但窗網呀住屋呀真係基本就得。
最主要係睇有冇心，所以我會r水吹盡量睇下佢為人點，做咗咁多年人對方係咪有心養點都feel到啲。

有啲領養人本身冇裝窗網，我同佢去12蚊店買格仔網幫佢裝埋，有乜唔識就問清楚。
就算冇經驗嘅肯問就唔係問題

心入面首選反而係冇養貓經驗嘅人
我都唔鍾意啲太harsh嘅義工。

做咗都幾年，一半嘅領養人都keep contact有啲做埋fd 成日講貓經。根本唔需要搞到係供求關係咁，義工唔係高領養人一級的。

之前有個post係有個巴打睇中隻貓 想領養 點撚知個貓義工又話佢唔啱資格 仲要唔覆機 然後過一排係啲Fb page見到原來個義工自己要左黎養 咁撚樣都得

ching 有無貓可以俾我領養

貓網我都中過次招，佢話我貓網啲窿太大，結果養左兩隻貓年幾，由個半月大養到依家都冇事

個個你咁諗就唔會比人屌到反肚

手頭上嘅貓都放哂，但準備接收兩隻b，如果有興趣可以加tg傾下，但唔肯定兩隻b會嚟到，驚你覺得失望
或者第日有貓都可以搵你

即係唔係d機構？(eg 群貓會個d)

有無解釋原因？

覺得係老一輩義工帶起嘅風氣，老一輩係「文塞」啲，後生嘅又好多都跟咗佢哋嗰套，覺得跟足嗰套先係正常手法。
所以貓義工都係圍少啲爐好啲

咁樣你之前隻貓去左邊?
容咩易我隻貓都會咁

誠哥-->南灣間屋太大, 成日工人照顧, 唔比

屌你老母 男人老鳩港女格

你tg 喺？

Asked4help
平時吹下水都得

個post終於有唯一一個正常貓義工

只係話: 係呀, 住地下都要裝
屌你住地下裝黎做乜撚呀

講到d貓出事自己好內疚好慘咁
係 有意外出左大家都唔想
但有名你叫意外姐係意料之外啦
世事邊有話絕對 有曬網，安全措施都可以出事
地盤都有安全措施啦 未又係會有意外
唔通因為全港地盤審十年先準開工呀？

怕走貓掛, 有D貓教極都係會衝門

屌啦住村屋都唔俾呀驚啲貓走佬喎

喂呀講真裝網係為左佢唔好飛落街跌死
而唔係為左砌個監獄俾佢
住地下既貓裝返個gps/戴寫有地址既頸圈就已經唔擔心佢走得去邊

你話唔得呀啲貓係野外會俾人咬死/虐殺
呢啲都係佢條命，個主人要做既係盡量避免佢出去
最多啲窗門加返個安全扣、出街前送佢入房
佢想走都尊重佢，而唔係整到鐵窗邊緣咁

d貓義工真心on9
成日叫人想養貓就去領養，唔好買
屌到d人想領養又要比你地嫌三嫌四
話咩係咁r水吹黎睇下佢為人係點果d仲on9
有時d變態佬同屋企人住左幾十年 平時扮到好正常咁 屋企人都唔知佢係變態啦
而且有d毒撚好內向唔太鐘講野/唔識應人
跟住又會比d義工覺得佢份人肯定有問題啦野都唔講多句 唔適合養！

利申：成條村啲貓狗都好friendly，個人認為幾適合放養，有哥基做村長 屋企兩隻貓怕出門唔洗驚

變態佬起碼識扮野，甘心情願俾你呃到
戇鳩仔玩玩下個啲真係講幾句都露晒底

如果戇鳩仔啲屋企人人品唔太差隻貓都有機會無乜事，因為只係透過個仔去搵貓，如果全家都咁戇鳩就真係不了

你睇下有幾多人年中俾人擺上網公審佢地棄養/玩死左啲貓狗

所以真係得罪講句
我雖然無興趣養貓
但如果第時想養既話真係寧願自己比錢買算
其實本身領養係一件好事黎
但d貓義工真係當正自己係老闆咁，唔係，係外母先岩，老闆都唔會理你咁多私人野
覺得你拎左隻貓就好似佔左佢便宜咁
你話想睇下條友有無基本養貓既知識果d我覺得無問題
屌連人地有無諗住幾時結婚幾時生仔呢d人生計劃都要管 痴撚線
你不如問埋人地打算幾時退休啦

又出現講馬又要落場跑既道理
大家明明都係為左D 貓既將來, 一方面唔想隻貓比西主人養, 一方面想領養隻貓(除左幫手之外, 通常都係自己真心鍾意貓, 有選擇情況下如果唔鍾意又會走去領養咩), 我自己未領養過貓, 但係聽過朋友屋企想領養, 又係呢樣唔得果樣唔得, 不試考慮叫D貓義工團體整份指引同標準出黎, 過到就可以領養, 過唔到就去買貓咪算囉, 個個義工出生唔同既家庭, 對養得貓同唔養得貓既環境都有唔同標準
我公屋撚出生緊係覺得400尺私樓夠用, 但係你800尺私樓出生, 緊係覺得400尺唔夠用

公道d講句，一係就整個公開既standard表，家庭背景、職業、收入、對養貓既認知etc 合乎晒既先批
依家任d義工9up一句無緣唔批就話唔比你養 叫人條氣好難順姐大佬
就好似你上面話咩 "戇鳩仔玩玩下個啲真係講幾句都露晒底"
你點定義佢on9？點定義佢係玩玩下？
係咪佢係學生哥/染晒髮/有紋身/衣著mk 就代表佢個人係無愛心 係純粹想玩玩下？

睇呢d post真係笑撚死

根本就係一言堂佢話啱就啱唔啱就唔啱，最好領養個個人揸林寶屋企有幾廿個保鏢睇住，咁就一撚定得啦

貓義工喎? 貓乞衣咋掛? 咪又係講錢，乜鳩都用錢黎衡量

利申: 公屋仔養左兩隻貓十年，隻貓出世感染左病，係屋企好好打理左三個月就靚靚仔仔

屌你老母啦，靠直覺？你班撚樣咪姐係害撚左啲貓？憑你直覺去決定比唔比貓？咁你心情唔撚好又唔撚比啦喎？
你老母你咪撚話自己係義工啦，早抖收皮啦仆街含家產

憑直覺
真係話你戇鳩驚你嬲
你叫隻貓同我面試都冇咁嬲

同d臭閪港女一尻樣

會唔會遲啲有貓義工語錄

最賤係d貓義工留曬d靚的貓俾自己同朋友
你地揀唔啱 佢地就鬧你地做咩睇唔上d唐貓
就算鍾意唐貓 佢地仲煩緊嫁女 其實義工迫幾十隻貓屈曬係佢地屋企就最唔人道
話就話義工 其實揸住雞毛當令箭

利申 養緊兩隻花貓 朋友送

之前孔嶺果單野 都係啲貓義工搞屎棍
啲義工想拎人地啲貓就唱衰人地
又話人地虐畜又盛
變態義工

最撚仆街係，執到名種貓你地就自己要，唐貓啊，個樣無咁靚既就掉出嚟揾人要
到揾唔到人養又起度叫春話人地淨係要靚貓名種貓，屌你地啦成班偽善仆街

你都on79, 你又唔係貓，你用人既角度去諗唔想take risk
可能隻貓寧願比人收養之後跌死都唔想一世響籠入面
你唔係上帝，你無資格去決定貓既命運

你等屎忽開花
依到班狗唔係人咁品 咬到你怕

老孤婆揀老孤婆

不嬲覺得ｄ貓義工狗義工好揸住支雞毛當令箭，以小人之心。

根本大家都係為貓狗好。
仲要成日覺得自己好偉大，你要人覺得自己偉大根本就係自視過高。

我唔否認義工們係有功勞，但真正照顧隻貓一世既你領養者，
佢地係比ｄ所謂義工更偉大既人囉。

唔係話你篩選唔岩，但係合乎條件就好心唔好咁白鴿眼啦。
之後企番係道德高地話人地買貓狗

罐既話要餵
canagan吞拿魚味做底既
wellness signature 雞味
非肉醬罐 暫時罐得依兩個牌子實冇死
隻仆街鐘意食乾多過食罐 有時都要係個罐面dum幾粒呃佢食
乾既話食緊 Smack Ziwipeak牛味 Stella 雞/鴨味
琴日訂左DR. B 同primal 既急凍生肉 希望佢會食

講貓經真係可以講好耐 我off完topic啦 你地繼續

我曾經想領養過兩次，兩次做齊要求都比班仆街話我唔得，原因就因為我係單身狗！！！！！！

仆你個街，後尾結果朋友嘅朋友有間狗場唔做，送貓出來我領養咗一隻，而家養左 8 年，無病無痛肥斯大隻！

你玩貓義工美其名就話幫啲貓，其實仲仆街過整死啲貓果啲粉皮！改名叫貓判官好過啦！

名種貓就唔知
係fb啲貓群見過有人有養開貓想領養多隻
咁啱個貓義工又開貓b領養post
比個貓義工刁難左幾輪
又話怕呢樣又怕嗰樣
我屌咩人地都養緊啦 咪又仲係生勾勾
最後一句話你唔啱養細貓 不如養成貓
一句到尾搞咁多野原來想去貨
我心諗貓仔唔比人養遲早又變成貓
成貓又一定冇咁多人要
跟住又話冇人領養乜乜柒柒
你地自己攞嚟

我又真係唔撚明點解RC Hills 會俾人話廢糧
其實根本就俾糧商吹到你地以為人地好差
衰d 講，你d貓狗有咩事，要食處方糧，咪又係要食RC Hills

冇養動物 但乜原來領養都要審犯咁審 唔啱貓義工心水就唔俾養 說好的推動領養？

你啲打手真係要屌兩句
你有無睇過RC同Hills嘅成分㗎？知唔知咩係by-products?粟米係貓狗要食嘅嘢嚟？佢地食肉㗎

你唔食垃圾糧點有病，無病點睇醫生再食處方糧？
連因果關係都未識學人做打手

我淨係知食垃圾糧d屎好撚臭 所以不了

隻貓係食開濕食/生肉糧你就會知咩叫唔臭既貓屎

你都冇經驗，我地淨係會比啲貓比有至少一年經驗既人
十足十見工咁

學生哥/染晒髮/有紋身/衣著mk
你講既都係用外表去判斷

我既判斷係某啲真痴線/on9既領養人既說話同行為：
1. 多數連功課都未做過就話要養貓
即係問多句關於貓既基本習性同知識，就答：「下乜原來摺耳咁麻煩咁短命咁多病痛架？仲諗住見佢咁得意執返去養下。」
你做寵物店都驚左佢啦，有錢個啲客咪希望佢盡力醫隻貓都有病唔好扔佢出街。

2. 棄養記錄
「以前老母趁我唔係度扔左我隻貓出街，話臭唔想養/有病唔俾養/大肚唔俾養/風水唔好唔準養/破壞傢私嫌佢百厭扔佢出街，依家想養返隻，會困房唔俾佢出廳俾老母掂。」
某類黑心既人係唔會理自己仔女，鍾意爆門扔你隻貓就會扔，除非佢家人坦誠做錯，以後唔會再棄養同埋會寬容耐性對待呢啲百厭動物，先有得考慮揀呢家人。

3. 唔識扮識
「BB貓好得意呀，大個又痴人啲，可唔可以俾隻貓我...下乜原來3-4個鐘要餵一次奶好似人咁架？仲以為一日兩餐添 」唔記得問下識唔識點湊，真係會好似之前個港女咁一胎整死兩隻貓...

4. 旅行個陣、離家讀書、意外早死個陣有無家人/朋友/寵物酒店代照顧
如果一個人養之前無諗過自己離開左寵物會點算，咁建議都係list個表俾人剔下，再評估自己養唔養到貓再搵個義工要貓

我七百幾尺樓，一個義工話唔夠大，一個話稍為大咗啲，你叫我聽邊個好

由此可見貓義工幾戇鳩，想貓盡快適應係應該盡快搵新主人而貓義工選擇長期霸住一隻自己無諗住養一世嘅貓令隻貓更難以適應新環境，貓義工拎貓返屋企隻貓咪一樣唔適應結果長時間放籠仲有可能因為貓隻眾多難以細心照顧。

劏房都養得貓架 有位俾佢鳩跳做運動，食下減肥糧，唔洗變死肥貓導致早死都ok，空間個啲好個人

唔養貓都入黎屌下你, 我成個POST都睇晒, 呢道大把人貓網都裝好晒, 用具都買晒都拎唔到貓, 同你以上既例子完原唔同, 你不如收返自己唔好衝出黎柒啦.

你用返POST入面D例子點解咁多人都係拎唔到貓先, 你UP果D例子都多鳩餘, 不如講你一上去, 見到成家都煮緊貓黎食啦

如果你係真係淨係用以上指標去判斷，而唔會用錢呀外表去衡量，咪代表你係一個好既貓義工囉
但睇到呢個post d巴打既留言，香港果班貓義工又有幾多個真係好似你咁好？
大部分留言都係話d義工好濕鳩好無理
證明唔係個別例子
其實做貓義工有無話有咩條件 ？點解會咁多無理煩閪做到？

喂人地討論緊應該用咩standard去睇人地係咪on9、痴線，我咪答返佢囉，幾時講過我係貓義工，返去驗下眼先啦

真係有心養個啲，hold貓之前/接貓前都裝好晒所有野，刨好晒書、有晒心理準備確定唔棄養照顧佢一世架啦

呢個回覆講緊貪得意/未諗清楚既人呀

收皮啦你 成20頁大把人都唔係呢堆問題
你成篇文都係多鳩餘

諗住入黎望下post就算 你條撚樣仲係到護乜鳩航
愈睇愈撚火滾

我信有貓義工都會有好 不過係少部分囉
你？咪就係大部份個堆

咪係，只要有啲空間俾佢跳上跳落，周圍竄下，已經係幾好嘅運動。點會衰得過困係義工個籠？

貓義工係咪90%都係女人 好少見男人做

咁請問上面幾百個留言啲巴打嘅拒養例子，你又點睇？

你都收皮啦，search下post睇下我係咪貓義工年中收十幾廿隻貓等人接手？我就得兩隻貓攬過世架喇，唔好衝出黎柒喇

根本就無準則，係視乎果位所謂貓義工既心情
佢睇你順眼既話你住咩屋佢都會批你養
唔順眼既乜位都有得入你架啦
eg
間屋太大/大細
你年紀太大/太細個
你單身未來老婆可能唔鐘意/你結左婚未生仔未來個仔可能對貓敏感
得你自己一個住翻左工就無人理隻貓/你同屋企人住間屋太多人嘈親隻貓

龍門任佢搬

你開下追故模式睇下我點俾啲閪義工拒養先啦

其實有冇咩例子
係符合要求 但又唔比佢住 而又冇解釋

得罪講句 如果送去D唔適合既家庭養
不如幫佢打枝毒針死左佢仲好

驗眼果個係你, 你由頭到尾睇完個POST先衝出黎得唔得? 個STANDARD係咁就唔會有咁多人出黎屌晒鬼啦

我兩隻貓都係貓義工到領養番黎
有上黎家訪, 同問好多問題
主要睇下你屋企環境,有冇錢同貓睇醫生同會唔會有潛在棄貓既問題
搵得義工領養就預左佢會問呢D野
人地同你3唔識7, 我覺得好合理
接受唔到咪自己執或者去愛協領養

將幾十隻貓困係自已屋企個一尺籠就最幸福

#368

審犯咁審 好似千方百計唔俾你養咁
仲要想領養咩貓佢話曬事
仲惡返轉頭屌票
最後無人領養全部日日屈係佢地屋企個籠就最幸福

一面屌鳩愛協係屠場，其實自已既想法咪一鳩樣

真係有巴打放左上天貓
多謝你 同依度完全兩極化

個post就係為左純粹屌貓義工？唔係要屌醒呢啲仆街咩？無改善建議仲有咩討論價值，成個post得啲苦主係度嘈，得3個「貓義工」入黎受死，咁開黎唔通叫人以後因爲呢啲仆街所以由鳩啲貓成世困籠攬住呢屎尿過世？我相信仲有大把閪義工可以變返個正常人

係啊 我屋企三個人住800呎 前後俾四個貓閪工話
屋太大 / 屋太細 / 人太多 / 返工冇人理佢
然後reject 我 我係寵物店買唔洗比d on9 閪我 依家隻貓都3歲啦on99

岩喇俾呢啲人睇下佢地有幾閪啦

你搞清楚愛協係實際做緊
樓上只係比喻送去D唔適合既家庭養同等於送佢地去死冇分別
連兩樣野都未搞清楚, 學咩人辯論
番去溫書喇小學雞

大家唔係唔接受俾佢哋問，而係唔知啲準則係點，人人唔同，成日自相矛盾，搞到好似抽獎咁，最後係好多人都因為各式理由俾人ban。

好多貓義公戇鳩鳩，之前有個朋友想養貓，我叫佢試下收養啦。
咁佢又肯咪幫佢約貓義工，睇相家訪都算，上到我朋友屋企好似神探上身 ，我朋友屋企算有小小錢，住 House 有幾個工人個種。個義工鳩到話住得太遠唔方便佢日後探貓，我同朋友即時請佢走，谷鬼氣去 D 機構到領養仲好。

我都遇過一d好on9既貓義工
做齊要求之後話驚我同女朋友分手所以No
我屌佢老味

咪講左想法
唔係做法, 睇下字先啦大哥

愛協都係咁想，不過佢做埋
你地無咁做，不過有想過
明唔明呀

不過呢度無咁多閪人貪得意養貓，見你咁講梗係覺得你唔對題

我同意有d義工好on9
第一次養既時候
係d領養網見到有隻貓仔好得意
之後約左去睇貓
係貓舍泥既 有好多隻貓
之後佢同我講話果隻養唔大 唔可以領養住
要等佢健康d先可以
咁我已經心諗
我上泥之前你又唔講
咁佢叫我睇下其他貓岩唔岩咁啦
咁我睇左好耐
因為已經心有所屬
所以其他都未睇得岩
我就影左d相話番屋企同屋企人商量下先
之後我走左冇幾耐
個義工就whatsapp我話
X小姐話你睇貓冇誠意 佢果到所有貓一隻都唔會比你

嬲到我
痴線
見一隻愛一隻你仲驚啦

之後我就好嬲但又好想養
搵左第二個義工呻
咁佢有隻貓仔係手
咁果陣我嬲到都諗到隻貓性格係點
就拎左佢番泥
但found out宜家養左2年再岩岩加多隻貓
我都遇過兩個好義工

利申：公屋又細又多人又逼

我自己有做義工都係咁話 哩樣果樣

學生哥/染晒髮/有紋身/衣著mk
你講既都係用外表去判斷

我既判斷係某啲真痴線/on9既領養人既說話同行為：
1. 多數連功課都未做過就話要養貓
即係問多句關於貓既基本習性同知識，就答：「下乜原來摺耳咁麻煩咁短命咁多病痛架？仲諗住見佢咁得意執返去養下。」
你做寵物店都驚左佢啦，有錢個啲客咪希望佢盡力醫隻貓都有病唔好扔佢出街。

2. 棄養記錄
「以前老母趁我唔係度扔左我隻貓出街，話臭唔想養/有病唔俾養/大肚唔俾養/風水唔好唔準養/破壞傢私嫌佢百厭扔佢出街，依家想養返隻，會困房唔俾佢出廳俾老母掂。」
某類黑心既人係唔會理自己仔女，鍾意爆門扔你隻貓就會扔，除非佢家人坦誠做錯，以後唔會再棄養同埋會寬容耐性對待呢啲百厭動物，先有得考慮揀呢家人。

3. 唔識扮識
「BB貓好得意呀，大個又痴人啲，可唔可以俾隻貓我...下乜原來3-4個鐘要餵一次奶好似人咁架？仲以為一日兩餐添 」唔記得問下識唔識點湊，真係會好似之前個港女咁一胎整死兩隻貓...

4. 旅行個陣、離家讀書、意外早死個陣有無家人/朋友/寵物酒店代照顧
如果一個人養之前無諗過自己離開左寵物會點算，咁建議都係list個表俾人剔下，再評估自己養唔養到貓再搵個義工要貓[/quote]

喂大佬，而家個問題唔係呢d表面嘢俾人拒絕喎
而係一啲莫寧兩可嘅原因，洗唔洗我list出嚟？

1 啱啱結婚
2 同居
3 屋企太細
4 屋企太大
5 屋企有高櫃
6 有小朋友
7 有第二隻貓

漏咗嘅麻煩其他巴打加返，等班義工睇下啲原因幾on9

喂大佬，而家個問題唔係呢d表面嘢俾人拒絕喎
而係一啲莫寧兩可嘅原因，洗唔洗我list出嚟？

1 啱啱結婚
2 同居
3 屋企太細
4 屋企太大
5 屋企有高櫃
6 有小朋友
7 有第二隻貓

漏咗嘅麻煩其他巴打加返，等班義工睇下啲原因幾on9

我之前都試過，上到去睇話嗰隻唔得，叫我養另外一隻
我好記得係樂華邨嚟，十幾廿隻貓坐晒監咁喺籠入面叫
講真我覺得呢啲先係虐畜

off topic,
點睇有d貓義工 做做下就話自己識咩動物傳心術
之後仲開班授徒
又話自己有天份 同動物有緣 識同佢地溝通

未夠21歲
無養貓經驗

貓義工同左膠一樣都係硬膠膠鐘意迴避問題，幾廿版都係屌佢地審查無標準又屋大又屋細

所以我直接去SPCA 度領養。第一次去，就睇中兩隻主人，直接話領養。

之後SPCA 就叫我地3 日內整好窗網，影d 相俾佢睇。我地影完3日內接埋佢地返屋企，乾手淨腳無手尾。

d 人一邊話SPCA 衰，我唔見得d 義工好好，最少SPCA好直接咁救生存機會高既貓

個啲都係我fb個啲領養post comment度睇返黎
你上下連登或者都有正常人，你出返公海就見到無限on9

認同依位貓義工，係解決個問題源頭，幫真係有心養嘅人，有好多人都係因為有啲野唔知點解決先棄養，所以教到佢點養先係最好解決方法，唔似啲仆街貓義工咁好似為撚左為難你先要求咁鳩高

再講，我間屋都得3百幾呎咋，俾d 西義工睇實話我細

家下香港3百幾呎已經係豪宅黎

上面有巴打講齊晒啦
講下點樣教化呢啲自相矛盾既人仲好

整合list:

喂大佬，而家個問題唔係呢d表面嘢俾人拒絕喎
而係一啲莫寧兩可嘅原因，洗唔洗我list出嚟？

1 啱啱結婚
2 同居
3 屋企太細
4 屋企太大
5 屋企有高櫃
6 有小朋友
7 有第二隻貓
8 未夠21歲
9 無養貓經驗
10 要返工
11 唔洗返工

漏咗嘅麻煩其他巴打加返，等班義工睇下啲原因幾on9
驚佢地睇唔到，加大個size

做乜佢地個樣咁愁既

好靚女

右邊靚到呢

教化？我話啱啱結婚，我養咗廿年貓，屋企人有養開貓，大肚都照樣，我知道所謂弓形蟲其實打針就得。個義工一句：你而家就緊係咁講啦
不如開名你幫我去教化佢？

癡撚線
咁撚無品既條異工

玩緊俾我sip佢地影相

泥你老母

我成日覺得d貓塊面白色，個鼻黑色好似有粒朱古力痴喺個鼻度

如果我唔係del左啲貓義工既whatsapp對話記錄我都想擺上黎俾大家教化佢

重有阿豬阿狗執左d貓返去就話自己係貓義工

整合list:

喂大佬，而家個問題唔係呢d表面嘢俾人拒絕喎
而係一啲莫寧兩可嘅原因，洗唔洗我list出嚟？

[size=5]1 啱啱結婚
2 同居
3 屋企太細
4 屋企太大
5 屋企有高櫃
6 有小朋友
7 有第二隻貓
8 未夠21歲
9 無養貓經驗
10 要返工
11 唔洗返工
12 仲讀緊書
13 單身
14 獨居
15 同家人住
16 有養其他寵物
17 住址太偏僻唔方便果位義工黎探貓
18 養緊名種貓所以你對隻新貓會唔好

漏咗嘅麻煩其他巴打加返，等班義工睇下啲原因幾on9
驚佢地睇唔到，加大個size

唔比養咪算囉
買姐，又唔係比唔起

初初返來好瘦，一個星期後無咗條頸
而家幾好肉

人地靠直覺黎判斷架，你唔識就過主啦直覺先係最準，你裝果d貓網呀全部都冇撚用

出面大部分D獨立貓義工都真係好撚閪
我自己本身run緊個細細地嘅幫流浪貓嘅組織
我講下我出貓嘅條件
其實好簡單
夠21歲
有穩定經濟收入
有窗網
可以接受領養前單次家訪

我出過d貓住公屋嘅又有 唐樓二百零尺又有
我自己覺得唔應該剝奪人地養貓嘅權利
唔係話人地住得地方細就冇資格養貓架嘛
隻貓有病嘅話會帶去睇醫生 肯洗呢d錢咪夠囉

你話未夠21歲嘅 咁咪叫埋老豆老母一齊黎領養囉
如果老豆老母唔肯黎 咁姐係唔係全家達成共識想養貓啦
咁容乜易出現上面果d老母掉左我隻貓果d情況
所以我個人覺得最重要係清楚知道全家都同意養貓
就算第一次上黎探貓唔人齊都好 我都希望家訪嘅時候可以見埋其他家庭成員

養貓新手唔緊要 有野唔識可以慢慢教
但有d心態有問題嘅就真係唔得
不過so far我都未遇過

最緊要係領養完add返個fb比我間唔中可以睇下隻貓過成點
始終都湊左一段時間 有d有病醫返好 有d就由勁撚惡馴到反肚肚比人摸 會有感情架嘛
不過定期家訪就免啦
話晒你領養左隻貓就係你嘅 唔再係我嘅
我都唔會定期去家訪個ex睇下佢現任湊得佢好唔好啦

出面d貓義工真係嚇親好多人
睇呢個post就知

聽個親戚講拎左隻貓養之後個on9義工要求keep住睇隻貓
有幾次都個親戚真係唔得閒比佢上屋企睇
轉個頭條撚樣就係貓group度公審個親戚
呢班撚樣真係痴撚線

唔好灰心，七百幾呎都可以一個嫌大一個嫌細，無咩準則，撞到個直覺認衰你愛貓嘅義工就實有得養

咁岩搵電話啲相見到呢張圖

最好笑係想做中轉站都要見外母咁
都齊裝備架喇又有野俾佢食有時間幫你湊
大佬我見你唔知頭唔知路執左隻貓返黎要人救
好心幫你救你又當我係領養人
真係攬住啲貓過世

睇完個post覺得啲貓義工間接助長左叫人去買，係人搵完你覺得咁多要求又咁麻煩都走去買啦，咁樣你覺得係幫左定害左貓啊？

可能無左你地對啲貓來講仲好

點解我遇唔到你
btw我係睇d fb領養group同香港群貓會

你義工黎咋仆街
即係係街度有隻貓咁唔好彩俾你捉鳩走左 你先可以有'義工'做
唔好撚當自己係皇帝係判官啦
人地問你拎貓養 個關係係平等架

仆街仔巴打

有無人俾個清泉list救濟下啲真心想養貓狗既巴打

剛剛樓上有個仆街仔巴打可以參考下

呢d咪正常合理lor

整合list:

喂大佬，而家個問題唔係呢d表面嘢俾人拒絕喎
而係一啲莫寧兩可嘅原因，洗唔洗我list出嚟？

1 啱啱結婚
2 同居
3 屋企太細
4 屋企太大
5 屋企有高櫃
6 有小朋友
7 有第二隻貓
8 未夠21歲
9 無養貓經驗
10 要返工
11 唔洗返工
12 仲讀緊書
13 單身
14 獨居
15 同家人住
16 有養其他寵物
17 住址太偏僻唔方便果位義工黎探貓
18 養緊名種貓所以你對隻新貓會唔好

漏咗嘅麻煩其他巴打加返，等班義工睇下啲原因幾on9
驚佢地睇唔到，加大個size

好撚想比啲貓義工逐點擊破

唉 原來係香港
有個pussy真係高人一等
d pussy下下都嫌三嫌四 又要有錢又要屋啱佢地size

啱啱先約完個貓義工上屋企家訪，
傾開貓網問題個時佢唔小心爆響口，
原來個義工自己屋企都無安窗網，
佢憑咩批評我屋企啲窗網合唔合格

佢唔開名邊有得受惠

咁佢自己屋企係咪成堆寄養緊？係就屌柒佢啦

同埋有一點唔記得講
好多貓義工唔識量力而為
執撚到成屋都係貓 又湊唔掂
之後一隻病就全部一齊病晒 on99咁

我地組織多數係接求助接貓
好少話自己去捉
接到一個數 十隻八隻就會唔再收貓
一黎湊唔掂咁多
二黎貓多d貓會緊張好易病
接太多返黎諗住救 其實係害左佢地

仲有d貓義工淨係接貓bb求助
知係成貓就話冇位啊唔接
貪貓b有光環多人鍾意
好撚仆街

仲有，接到太多就post出來籌錢。耐唔耐都有騙子出沒

人地養左咁多年有經驗洗你教？

就係個個都唔同標準, 所以需要去整本指引又或者係標準出黎, 上邊有個貓義工話要理性討論, 咪比佢參考下

獨立義工真係好閪 之前問過好幾個義工
一係問完家宅就唔應機
一係約左探貓又話要裝修 又話唔得閒 不斷改期

後來好彩係個大型少少嘅機構到領養到
淨係要裝格仔網同家訪一次

附上主子圖片一張

打獲佢啦連自己隻貓都保護唔到點保護自己老婆仔女

誤診關個主人咩事，你唔開門俾佢點入到黎搶貓，個陣就應該報警啦

誤診關主人撚事咩
用下你個閪腦啦
等緊你地班手足答上面reject嘅閪理由呀

仲唔係外母揀女婿
住咁遠唔方便我去睇孫

好似話係個異工要求一齊見醫生，之後就接走左，要追返po睇detail

你主人好靚仔

我唔領養都係因為佢地要求不定期家訪 痴撚線 你話你想加我fb/ig睇下隻狗狗貓貓生活照都無咩所謂啊，仲有啲要求定期探下
最後屋企嚟咗隻自來狗，帶咗佢去睇醫生仲有打針，依家過得幾幸福

兩個角色我都做過
領養完去左果間貓舍做義工
淨係接人地啲貓都停唔到手

以下放毒

都有同啲義工交過手,佢地舍唔夠住,借我地舍位暫養
有啲好度縮,咩都唔肯出,仲要我地山長水遠去接貓

我地係錦上路租左間村屋做貓舍,有啲義工知我地地方大就一口氣掉6、7隻過黎
迫住我地租兩層
聯舍活動又唔做,成日話唔得閒

我地舍就無上網搵人接貓,因為講緊都8年前,果時都係網站仔一個
多數係招義工幫手

就算有領養都從來唔收現金費用,淨係收糧、藥同叫佢地幫手帶去做絕育
有遇過一個醫生領養完一對貓B
就叫左個獸醫朋友幫成個舍嘅貓做哂檢查同絕育

慳埋仲多過收錢

以上所講,最主要想帶出,搵人接貓真係好煩
俾佢帶走又唔知佢係咩人,帶走左又唔知問唔問好
所以當年都係有班人走黎做下義工餵下貓,帶下貓去睇醫生之類
一段時間過左,對方了解左先會帶貓走

因為對方有左基本了解,好多養貓要知嘅野佢地都好清楚,咩窗網果啲完全唔洗講。

真係好撚仆街 ,我決定第時一定會買貓黎養

有其他家庭成員話多人
兩公婆嗰d就話去咗旅行/返咗工冇人照顧貓
究竟幾多人先合標準？

fb有人討論緊

佢地有幾多個會j post

貓義工真係好撚閪
試過同朋友去動物領養展（好似係西九搞）
我全部資格符合晒 要家訪都無問題 但個所謂既義工係完全唔想理我咁
另外個朋友同個義工講幾句 一講住邊 返乜工 知道佢係有錢仔就乜撚都唔洗理就話佢合資格（屋企連窗網都無）
所謂既貓義工 都係仆街黎 街邊餵流浪貓既呀婆都好過呢啲仆街貓義工

哩d就開名啦

貓義工的諗法係佢寧願隻貓跟佢食屎，都唔希望俾你養而佢有機會過得好少少，
因為係佢角度，佢愛貓，就算食屎隻貓都有人愛，你唔知愛唔愛貓，
就算隻貓跟你好食好住都無撚用啦。
一句講晒，佢地根本係自私，只站係自己立場

成班異工起度圍爐 真係以為自己夾著隻貓就大撚晒
叫人準備好晒所有野，一句有更好既人就算數

靠直覺，佢哋自己揀領養者都係咁。

佢地只係覺得隻貓係佢手上就最安全，幾十隻貓迫係個籠度就最開心喇其他人養就有危險，唔安全嘅

喂喂各位唔好亂咁開炮先，集火攻返班閪義工，唔好亂打

樓上打哂全部貓義工
係咁架啦,連登特色,一個閪全世界都閪係得自己唔閪

全中

有腦隻眼就會痕到仆街 唔係都想養

有貓隻眼就痕到仆街 唔係都想養

讀緊大學所以唔養得

咁佢地屌緊個啲19貓義工，
你覺得你唔係個類，咪得囉
出嚟幫咩口？

如果貓義工唔閪就唔需要對號入座，講咁多野都只係針對貓義工對領養人無統一標準憑直角判斷令人無所適從，「個別」貓義工搵一堆個別例子去撐自己組織入面無標準嘅做法，往往果堆例子都係通過嚴格審查事後先出事，反而呢個post唔少愛貓之人被貓義工拒絕領養後從其他渠道領養貓隻，D貓反而生活好好。咁係唔係代表貓義工果種無統一標準審查有問題？

要攻應該攻返第一頁就沖出黎話靠直覺黎判斷放唔放貓比人領養果條賤畜先，唔好打錯人

由廿幾頁開始見部份巴打開火果陣打錯人，睇定d先各位巴打

追晒成個post同打左第一頁條賤畜成晚之後
可以整合到d如果各位真係想領養貓既話，最好去愛協呢d比較大型既機構，切勿去搵facebook果d獨立貓義工去領養，否則你比班閪義工撚到2046都未接到貓貓返屋企
別無他法既情況下最好去買貓都唔好比d閪義工當狗咁撚

癲撚左d
養小動物其實講個心
唔係金 班友本末倒置左

有圖有真相，之後已經直接唔應我機

痴線，原來咁多覺得係領養者去求貓
唔怪得啲心態咁
唔係一心諗住幫啲貓架咩？
你執完啲貓唔係想幫佢搵主好人家？原來係覺得我地去乞
入面啲口氣最差嗰啲真係一睇啲相就知相由心生

痴撚線 咁啲貓日日困係個籠到你內唔內疚? 難得啲貓有機會比有心人養就係你條撚樣阻三阻四 含撚啦柒頭

老老實實，我當初唔去spca係因為佢地年中殺好多貓狗，所以先一心搵義工領養

屌你老母 我係領養隻貓唔係領養你呀
你挑剔d乜撚

難得fb有極品話支持啲閪義工揀多金主人
慢慢撚啲領養者

真係想講句，嘩屌你有無尊重過隻貓
隻貓想唔想俾你日日困籠湊/
同幾廿八隻貓日日爭地盤打交呀？

你可以叫自己個女嫁豪門
但人地想粗茶淡飯有人錫又一日既
你咪同佢脫離關係自己嫁豪門囉

佢地既直覺唔夠準
最好其實唔係你去領養，而係一個月過番一千幾百萬俾佢地開心撚貓

想要直覺真係練下睇相之餘同人溝通下啦

等我幫下d閪義工搞清楚個問題所在先

先分清楚對貓黎講既舒適程度，大約可以咁分：搵到住好人家>>通山走>>>>>>>>>困係個兩呎既籠入面

你地d貓義工如果擔心d貓通山走有危險之類，所以捉佢地返黎再幫佢地搵住好人家，fine，我好欣賞你

但你地捉完佢地之後，係應該盡快比其他人去領養返屋企，而唔係人地做足晒你要既條件之後就話呢樣唔得果樣唔得

唔通d貓長期成年困係個籠入面對佢地係好事咩，我係隻貓寧願通山走好撚過捉撚完我返入籠入面又唔係盡快比領養者接走困住我係個籠入面成年做乜撚

日日瞓喺啲屎尿上面好過俾人養

咁大件事！？唔報警
某程度上算偷貓

痴撚線，原來領養係求咁班人就唔撚好叫人領養代替購買啦，我有錢點解要求你比隻貓我，領養係因為唔想助長繁殖場咋，點解而家我求你咁唔想放手咪自己攬哂啲貓過世囉，咁多貓迫係個咁密集嘅地方一定最幸福啦

btw fb追緊post班友話好多粗口連登有粗口好正常喎

呢位苦主睇到都鄧佢嬲

廢青是咪最適合養 可惜間屋唔大

淨係睇fb留言都好笑
個個講到識同隻貓傾計咁
義工永遠冇錯 養領唔到就自己執
唔怪得放養呢d咁on9既行為都咁多人支持

痴線，差在未問埋時晨八字同隻貓夾唔夾

我覺得自己算好好彩，去左一次領養日
睇中左隻成貓貓女，之後義工contact我地
整窗網 (有比相佢睇)﹐初步ok就家訪check一次窗網夠唔夠實
之後一星期左右已經可以接貓

我地方唔大，我同女友租300呎舊私樓，收入還過得去啦

我知道出面有好多要求過高的義工，但總有好人的

Fb 期待回家領養平台攪既領養日d義工 遇兩個 兩個都無伏既

D貓係佢度食瞓痾既質素如何，如果動物有病佢點醫; 老果D佢地會處理，會唔會冇人要都養到老死; 死左既貓又點處理; 係咪咩貓都幫唔係名種就自己吞甚至用黎賣
我領養前都好想知道呢個義工做得好唔好呀，佢做得唔好，我又去幫佢養貓，咁我咪變相鼓勵佢繼續害貓，我都要查番佢三代家宅先得呀

On9臭閪番屋企啦
知唔知 咩叫一竹篙打沉一船人
你就正正係啦

八百呎都太細 想知個位貓義工住邊

外國大把流浪漢同隻狗狗走天涯
一人一狗窮 買到個包都分一半比隻狗
咁樣唔通又要判官黎定斷隻狗幸唔幸福

義工們將d貓比哂我啦
我會將喵喵回歸大自然

痴撚線 咁都唔俾
人地問得 都係想養貓
依家唔買啦想好心領養
又唔俾人養
咪搞到啲人去幫襯返啲竉物店

你知唔知有幾多有心人俾D仆街玩撚到頹結果去寵物店買呀？
意外冇人想，但check好晒咪俾人養囉，而家問題係做好晒D野都要俾人審犯咁為乜？
都係果句，咁撚驚就唔好出post叫人領養，攬住另一個義工過世好喇，D貓俾其他正常人救

睇黎巴打隻眼真係好痕

窗網唔穩咪整囉 整返好咪俾人養囉
有幾難姐 呢樣唔得個樣唔得

我都唔撚明點解學生唔畀養、未成年又唔畀
人地屋企有錢肯負責又愛錫佢咪得囉
再者細路/學生哥藉住養貓去了解下點樣愛錫動物
其實係好有意義

利申唔係學生好耐

我識有d貓義工捉貓返去做絕育放回
明知隻貓有左bb都會照做 同隻貓落仔
痴撚線

又有d好鍾意捉人地d放養貓走
你話好似大埔間一樂d貓病晒唔醫
咁救走d貓都情有可原
人地正正常常錫隻貓嘅
搶走人做乜鳩

起呢個圈見多左有時真係唔同佢地接觸咁多算
自己做好自己野

你望下連登巴打整既領養app
做緊野但唔夠25歲都唔俾養架
養貓係老屎忽專利黎

我自己出貓都唔會出比21歲以下
會叫佢想領養叫埋爸爸媽媽黎一齊領養
因為好多呢d case個老豆老母其實唔比養/唔鍾意貓
好容易會出現老豆老母掉隻貓出街嘅情況
養寵物最緊要全家都同意

領養煩過西
買隻無咁嬲

其實唔撚止貓義工 幾乎全部動物d義工都係咁撚樣做判官
最後逼到d真心想養ge人唯有出去買...
天竺鼠, 兔仔都有呢d情況

搶放養貓真心仆街，你班異工憑咩覺得隻貓過得唔夠好？
重要大條道理話個飼主唔跟佢個套，就將人地隻貓出領養
你班撚樣同強國啲計生辦搶人個b去落有乜撚野分別

根本好多貓原本可以開心過日子，就係你班廢物既出現，先害左人地一生

重以為自己超人救左人，其實就係賤人害左人

不撚柒知所謂咁

重有條撚樣異工，想拎人地走失隻貓出領養，要飼主比啲野佢証明係自己隻隻貓都算，重要人地同你承諾話唔再走失貓，先考慮比返隻貓人，屌你班畜生，憑乜撚野啊？做官都無你班撚屌咁大枝野啦

祝搶貓既義工全家世世代代比狗屌

養貓唔係睇主人年齡架
同你溝通個領養人可能都只係父母既傳聲筒
你有懷疑咪直接聯絡人地家長問下人地ready好未
善心提醒接呢隻貓有咩額外注意事項

Google唔到件事，可唔可以詳細講黎聽下事發
其實係唔係呢個位企硬d真係可以報警

收皮啦貓義工, 隻貓生得樣衰D唔夠可愛你地咪一樣唔理9佢

原來貓義工鍾意禁錮d猫㗎，咁仆街嘅，簡直係虐畜，隻猫明明有人領養可以開心生活，真心feel到隻猫本來走得但係最後失望而回果種心情 ，猫義工真係好變態

真係賤畜黎，放養貓都唔放過

人地本來可以搵戶好家庭/周山走開開心心過生活
d閪義工就係都要將佢地困係個兩呎籠入面，唔好話人呀貓都癲啦

班撚屌貓義工遲早逼到d人去寵物店大量買貓再棄養送曬俾佢地
話俾佢地聽咩叫有錢

咁而家咪就係話人地屋企同意咪得囉

根本年齡就唔係問題

你硬要設定個年齡使咩先？

依家個班垃圾貓義工 根本同外國搶流浪者隻狗既愛護動物組織 一撚樣

自以為正義 實質係on99
窮有窮養 貴有貴養
我屌你老母人類都可以窮養 貓就唔撚得 冇病呀
係咪窮撚 = 唔適合生仔
生命講感情
但貓義工對貓=貨品 你冇錢養你老母咩

咪就係
同人地家長溝通下有幾難

你畀人領養但要設定年齡根本就講唔通

sad but true

你又岩喎 不過攞去愛協等領養/啪針啦

因住有啲立心不良高價賣返啲貓出去/
自私養然後扔晒啲唐貓/病貓出街

世界各大都市都面臨著相同的「街友」問題，其實，絕大多數的街友都是無依無靠、無法面對處理制式化的生活，才會流落街頭，找個可以遮風避雨的角落求個溫飽。許多街友都是單身一人，身邊卻常會有著人類最忠實的朋友：狗的陪伴，相依為命浪跡天涯。
上個星期在法國巴黎街頭發生的一幕情景，在全球社群網路上引發熱烈討論。常在街頭收養、安置流浪貓狗的法國當地愛護動物組織「Cause Animale Nord」2名成員，在巴黎街頭看到一名露宿街頭的中年男子，手上抱著一隻流浪狗，該組織成員即刻向前，企圖從男子手中搶走這隻小狗，該名男子不願意，與2人發生扭打，期間這名街友一度被推倒在地，最後小狗還是被強行帶走。整段過程被一旁同行的該組織人員拍攝下來，影片中不斷聽到小狗的悲鳴狂叫聲，與該名街友的哭喊聲。而有看不過去的路人開口斥責時，該組織人員還直接回嗆。
事後該組織將整段過程上傳到他們的《臉書》(facebook)粉絲專頁，影片迅速被轉發，幾天內就有超過百萬人次瀏覽，該組織的做法遭到網友嚴厲撻伐，更有網友直接發起網路聯署，希望該組織即刻將小狗歸還給這名街友。但該組織仍發表聲明強調，他們認定這名街友無法好好照顧這隻小狗，更可能利用這隻小狗當作乞討工具，組織的出發點完全都是為了維護這隻小狗的權益。
但在入秋的巴黎街頭，原本一人一狗的相依為命，就這樣硬生生被拆散，小狗沒了主人、街友沒了依靠，人道的出發點到底在哪裡？可能永遠都是難解的問題。（於慶中／綜合外電報導）

紅字同貓義工一撚樣

我敢講 所有貓義工都係垃圾

This one is funny sosad

屯門果次？舊登有post 仲上埋蘋果

比人困住真係好慘，又唔係自己養，拐左d猫返屋企困住根本係虐畜，個籠咁細衛生情況一定好差，同埋肯定唔會比咩好嘢佢哋食，完全只係滿足個人私利，想人哋覺得佢哋有愛心，實質背後係犧牲d猫。

姐係冇得領養啦 窮學生一個
一定要唔係學生先領養得
想養貓好耐 啲人叫我領養啦 唔好買
依加睇完呢個post係咪要放棄

學識睇成分同寵物營養知識先出嚟講，柒到要吹奏RC同Hill's

無記錯都係fb page見到
話咩，盡責既主人唔應該走失貓，所以考慮唔撚比返隻貓人

咁同拐細路仔有咩分別？

你問班撚樣啦 屌佢地老母，拆晒人地既人真係好撚仆街 全部賤種嚟

貓義工撚會唔會睇依套戲？

比著貓義工見到佢個樣已經ban撚左佢
貓義工：你同隻貓冇緣

雖然我都聽唔少衰義工既野，但係我就好好彩，領養果個義工係正常既。我果時睇完貓，第二日就快快手裝完窗網買好哂貓用品就約佢上黎睇個環境，佢睇完都ok,再過幾日就拎貓上黎，完全無阻滯。之後再搵佢領養多隻，佢話直情唔駛再家訪，可以直接拎貓上黎。

唔關事 禮貌啲或者嚴得合理係ok 唔明點解成日要令自己好似高高在上咁 要人求你比佢養都其實幾撚戇鳩 唔撚識尊重人

留意下facebook
我大學生 meet唔到領養要求
自己上facebook留意貓group
或者得閒係faceboon search有無人執到貓俾人養
我都係咁係facebook拎左個女番黎
另一個仔就係高登拎番黎

每一對主人同奴才都有佢地生活同相處既方法
唔撚係一定要跟你地班垃圾撚屌異工
你話人唔適合養貓，我直頭話你班賤種唔適合做人 扣著啲貓torture 佢地，你以為你地好過愛協好多咩？
咪撚五十步笑百步，人地啲staff唔會好似你地咪以為自己高高在上先啦

愛護動物組織 貓義工 一家係最撚多偽善者鐘意做
自己個標準錯撚曬 走去掌管動物

既然屋企人同意咁叫埋佢地一齊黎探貓貓 親身一齊傾下有咩問題？
全家一齊養嘅寵物點解唔全家一齊黎揀？
我冇話唔同佢家長溝通喎 我叫埋佢地一齊黎喎家陣

嘩屌 偽善義工死全家啦

一個咁細既地方困住咁多貓
其實可唔可以告佢地虐畜

你吹呀？人地同哂咁多隻貓有緣
你去告呀 上到法庭佢一句有緣 法官都吹佢唔脹

你地全部都係失敗人士呀

D猫義工都比唔到好嘅環境比猫生活，好心就收皮啦，忍心困住隻貓心地唔慌好，係拐帶加虐畜

拐帶d猫果陣有冇問過d猫呀？正仆街

姐係其實可以搵報驚搞鳩佢地嫁wo

你地自以為d貓想你救呀依家

貓義工=垃圾
幾十歲攪住堆貓當自己係英雄
事實只係一個人間失格既crazy cat lady

啲中文睇到好辛苦，又書面又口語

想問佢UP乜撚 1999

年中捉走幾多鋪頭放養既動物

哇屌，做拐子佬做到咁理直氣壯在下真係第一次見

拐撚走人地之後，仲要困佢地係一個兩呎都唔夠既籠入面仲可以咁理直氣壯

我屋企外面都有放養嘅猫，好多有愛心嘅人照顧佢地，幫佢地絕育，餵佢地，帶佢地睇醫生，洗你班偽善撚幫手？佢地自由自在都唔知幾開心，如果比你哋捉走就慘囉。

人地好撚辛苦架 你條仆街講乜野
快d捐錢比人地啦死仔

從來都唔覺我自己係失敗人士
反而我隻貓由骨瘦如柴養到而家肥肥白白 好成功
起碼唔洗跟佢地d rules去做 冇人教我反而會去學去自己睇
如果我隻貓本身係貓義工度領養 應該係會逼癲佢
就算困佢係房都發晒癲 兩呎籠？咪洗指意佢會靜

入屋個時

早幾日

我想講係你地本身做事手法有問題 而唔係想講我「失敗」想圍爐取暖
反而你地就日日係天貓圍爐 講黎講去既point 都係
貓義工救貓好偉大 要尊重
怕佢有意外

本身救貓係ok 但你地既做事手法真係要圍爐既話
我好希望你地唔好成日出post話d貓冇人要 製造假象
所有野都係你地自己攞黎
自作孽 不可活

搞到我諗起早2年我住長洲個朋友有次出門掉垃圾
唔小心走甩左隻狗
四圍搵完搵唔撚到
以為隻狗自己走左去朋友老母開既舖頭玩（因為試過2-3次）所以休休閒閒咁行過去
點知由走狗到去舖頭一粒鐘（朋友無拎電話掉垃圾）
先發現隻狗無去到舖頭，雞咁腳返屋企拎電話搵朋友四圍搵
原本係比個仆街垃圾義工落左長洲玩，捉撚左隻狗
後尾比我朋友係碼頭見到個垃圾義工想拎隻狗返上香港
叫佢比返隻狗佢，唔撚比，話要有證據，比相佢睇，又話唔清晰
叫隻狗個名，隻狗應機又話隻狗隨便應
最後帶佢去舖頭四圍d街坊，等d街坊做證先比返隻狗佢
好彩佢每朝早返工都帶隻狗比老母舖頭，唔係都唔知點證明

的士錢都放上黎

原來係拐貓呃錢 ，原來咁樣先叫成功人士

咁不可一世自己養飽佢,唔好叫人捐錢

呢間野之前有衰野
應該搵下會搵到

單係呢個POST都知D怨氣有幾大, 真係仲兜黎都無謂, 頁貢都9成9係屌D貓義工.

即係好似大公報日日讚689咁, 你信唔信689係好人?

呢d貓義工把口講到好撚好聽 扮撚晒正人君子 私低下咪又係借貓黎cap 水

班垃圾義工原來專偷人寵物 ,真係建議幫貓狗植入晶片免得比垃圾義工拐帶

我自己冇養，但聽fd講之前領養好彩都係撞到啲義工係正常人
自己試過有次幫fd，扮係佢屋企人

果次我fd約左個義工黎家訪，佢就同阿媽住，但係果一日佢阿媽去左旅行，佢就叫我上佢屋企扮係佢細佬 佢話廢事得一個人招呼個義工，佢同我講：如果義工問你返咩工你答冇野做係屋企就得，而我fd自己有返工。佢話咁樣就可以俾個義工認為你地屋企長時間都有人照顧隻貓。

義工： 我朋友： 我：

咁好喇，個義工到左，去睇下有冇裝網啊，望下間屋企咁喇。之後佢叫我地坐低問我地野，都係啲基本野。
：同邊個住？
：我，阿媽同細佬三個人住
：咁你老豆呢？
：離左婚冇一齊住
：咩事離婚？離左幾耐？
：呢樣好似同領養冇關啵
咁正常一個陌生人聽到咁都唔會再係呢個話題追問落去喇。
：我就驚你養左隻貓，但同屋企人關係唔好，拎隻貓黎'較飛'，一陣離家出走隻貓冇人理味好慘
我心諗係唔係痴線架。咁我fd好好聲氣咁答：而家三個人關係好好。咁完左呢個話題再問其他野都好正常。佢話問埋最後工作、收入果啲就完，咁我估應該都冇咩事，點知又出事。
：你地係返咩工？
：教書。 ：冇返工
：冇返工咁你點養貓啊，貓睇醫生好貴。
：我冇返姐，我阿哥有嘛。
：咁如果你阿哥返左工果陣隻貓有事你要帶去睇醫生咁點？你邊有錢？
：我同阿媽一齊去味得。
：咁好似今日咁你阿媽唔係度味出哂事！
：我冇返工唔代表我冇錢係銀行嘅，大吉利是講句如果真係有事我都有足夠嘅錢去俾。
：想領養嘅係阿哥，但出左事阿哥可能唔係隻貓身邊，咁樣你養黎做咩？我要重新考慮下。

之後佢就走左，我同我fd都覺得九唔搭八。佢根本就唔想俾人領養隻貓 講一大輪野都係運吉

咁叫為貓好？？？
麻煩mon住個post既貓異工解釋下點解要隻貓住個咁細既籠 叫唔叫虐貓？長期困係個咁細既籠佢地既心情係點？有冇人理過貓既感受 活動空間都冇 咩叫為貓好

日日就係坐係度 冇位仲要訓砂盆
咁只可以話比繁殖場人道少少

好成功咁話俾人知某D貓義工有幾麻煩，即係咁，好多失敗人士都係默默咁受左，俾人命令做好晒所有野，但換黎永遠既考慮或者唔應機，係唔開心架，唯有再去搵其他人領養或者嬲到走左去買，成功搵到主人後on9野唔想理冇出聲而已 有D幾經辛苦拎到喇，仲要唔知幾時先會完既保釋期咁，最後變成你只係佢既工人，你間屋企"佢隻貓"既寄宿家庭
去D 所謂義工page 投訴？後果係點唔洗講啦

幫推

加乜密呀 比班吹奏貓異工既人知道佢盲撐緊咩仲好啦

要求人間屋大，佢自己困貓係籠。要求人有錢，佢自己要上網乞錢

咁追緊D post喇，如果有衰野既post快手delete 喇，唔知幾時有人爆料架

成唔成功，就唔在於巴打們爛唔爛口

你唔好見巴打講兩句粗口就當人人生失敗者先得架

你係咁成功，就唔洗起度r人捐錢啦，咁成功又洗乜要人科水比你充大頭鬼拎所謂既救貓嚟自慰，沉醉起自己好似做左好事既快感入面呢？

一個人屌你地，可能係個別問題，兩個都可能巧合，三個以上你地好自己檢討下啦

全日唔俾佢地出黎？咁好慘

屌你老母比我見到有人捉我放養既貓狗我一撚定上去左勾拳右勾拳打柒佢先

出聲啦成功人士 咪又係乞衣求人課金死垃圾

巴打你冷靜D

屌你老母

唔乞點成功啊 你有無本事做到咁cheap啊

我就無啦

其實我有我養貓方式
點解你個套一定係岩我個套一定係錯 主人健康肥肥白白咪得囉...

真係好撚驚有機會同d貓義工傾計 獲撚獲都俾佢屌化

左勾拳 右勾拳 我地大家加多拳

誠哥屋企太大，佢又太有錢所以會好忙唔會照顧到隻貓
而且誠哥同隻貓無緣

波動拳

人地做埋月老又話你知啊

1. 做好心理生理同環境準備
2. 去愛記

諗起都嬲啊屌你老母

左右勾拳再膝撞佢中路接個炮鎚轟落佢後腦啊

我做咩要幫其他人做嘅衰野洗底
巴打d logic都幾撚好笑
下下話人把撚口 我屌你啦
我行得正企得正 又唔係同佢地同流合污我做咩要因為佢地而收聲

留低contact我就唔會架啦
大家自己上fb搵下
本土撚搞嘅貓組織冇乜幾多個
不過我地衣家冇貓仔架啦
冚貓舍都係成貓

領養者要求 基本個d唔list 啦
1. 有錢但唔洗翻工
2. 非單身非同居結咗婚生埋仔女
3. 仔女都大哂 唔會對貓有敏感
4. 廿五歲以上五十歲以下
5. 24小時陪伴主人
6. 間屋要好似Photoshop d圖咁可以隨時變大變細
7. 會做絕育 講緊個領養者 廢事會再有BB棄養

8.領養者永遠唔會病，時時刻刻都係隻貓隔離

其實有時候d貓義工話養貓唔可以睇樣，我想講我起碼養10年，日日對住，我又唔係要求d咩名種，唐貓都大把得意既，佢即刻起曬綱咁，唔合眼緣點養落去啊 最後都係靠發動技能落街拐咗隻唐貓貓女，4年啦！

根本啲義工自己有私心 講乜理由話唔適合都係on9

咁樣得呀校長先養得貓

校長無絕育，個仔未大晒

掛返頸圈打晶片留電話，呢啲人成日亂鳩咁拐帶動物

好似fit晒1-8

唔合格賴老師出卷難喎
答晒考卷先加張紙話你未答晒，呢啲教畜拎去人道毀滅啦

利申: 3喵之奴

頸圈就無戴，因為隻狗皮膚過敏，一戴就發炎，所以平時係屋企就唔戴，出街就搞左件衫，有位可以掛狗繩
另外晶片其實係有，但要我朋友跟佢出香港搵佢熟既獸醫check（仲要我朋友比錢

唔想俾其他人養出句聲或者唔出聲自己養飽佢咪得，駛乜浪費時間又要上門查家宅又要上網嘈餐死

巴打做足d睇實d啊，咪撚比d撚樣搶狗啊

如果係我真係dum條友落海消下氣先再同隻狗返屋企

用埋個POST既標題,攬住D貓過埋下半世啦

d貓義工幾識割席

Off topic
我想問吓 狗義工有無貓義工咁閪？
定兩者都咁撚麻煩？

咪係，睇佢講D嘢就知係高級港豬黎，社運白票係攞光環都講得出
話你高級喇，得未呀

乜關係唔係對等㗎咩？你希望有人收養隻貓，有人願意收養，就係咁簡單，原來係要求佢㗎？咁佢留返自己養啦。

講到尾又咪係憑直覺

連邏輯都調轉黎講，依家你地捉先我地同你地領養呀，點樣問隻貓肯唔肯比我地養呀
因果關係都唔識
仲話我地係求，你估個個似你咁撚低賤事事求人呀

養隻貓都要求人

不如去愛記好過 或者索性買

屌！咁似啲女權撚啲講野方式嘅
其實你一句話我而家唔想比你養
都好過比你撚化完一輪先比你啲濕鳩理由拒絕我
你地班閪義工明唔撚明呀

買啦屌

如果係為貓好嘅，比著我幫佢搵到好人家我求人收留都黎唔切啦，要人求你？仲有唔好講到咩一窮二白啦，冇錢就唔好做啦，一陣餓死或者病死d貓呀。

講到尾一切都係佢主觀覺得你好唔好，係咪適合，無標準，佢就係唯一權威標準，你唔好質疑，質疑就咪去"求" 佢。

你同隻貓無緣，但你可以捐錢俾佢地儲貓

蟻虹同人講養住啲執返來嘅貓窮到仆街，
但啲領養者搵到三四萬蚊一個月，又或者成家人衣食無憂嘅又嫌人地唔肯俾錢睇獸醫

總之佢個checklist 同標準外人係唔會明嘅，亦唔駛同你解釋，佢都講到明佢係可以隨便搵個濕鳩耍走你。你接受就搵佢，唔接受就唔好搵佢，索性自己發動技能或者買。

Mon post講咁撚多野 唔見佢上來講下
講到自己咁正義 但要縮係狗竇打飛機

講多句 所有貓義工都係垃圾 唔服就上來傾兩句

我哋集體去天下義工一樣閪屌柒佢哋仲好la

劃清界線喇 劃清界線喇

真係唔講唔知原來領養係代表個領養者有求於個義工
家陣係你屋企唔夠位養所以開領養post
而又有人想養先搵你
領養者令到你屋企又多翻d空間
你又令到領養者有得養貓
隻貓又終於有得安定落黎
大家互利互惠架喎
乜唔係代表大家關係係對等 ？
講到好似得個領養者有著數咁

比你地做撚到個名臭哂
唔係想死全家都唔做貓義工啦

其實你過去屌都無用，班人要聽大家勸，一早聽咗

係咪盲撚咗 上面咁多例子

RC Hills 洗撚打手，痴線
我又見大把所謂食無谷物嗰d 咪又係睇獸醫
係你傻先俾人呃姐，貴一貴都買
食肉你咪淨係俾肉佢食，睇下夠唔夠營養🤷🏻‍♂️

其實食肉加少少貓草已經夠營養

以後佢地咪撚講 請領養代替購買

屌你老母你逼鳩人接貨（係貓義工當貓係貨 你有身家先有得領養）
依家走來話領養者有求於你
唔好求來求去啦 我直接去買隻返來養明買明賣算啦

有無講到走街見到貓b捉晒d b走但無帶埋個貓媽
哩d成撚日都有

唔比我領養咪買囉

而家我講緊年齡限制呀

同你地呢d義工講野真係好撚燥，完全溝通唔到

唔講唔知咁仆街

Hills出名落重廣告同獸醫利益輸送
有時病痛唔一定係食咩糧
不過糧好唔好可以由貓毛睇到

好撚偉大喎，係街到拐帶人地d貓走
搞到d人擔心到扑街仲話自己幫緊人，你地呢d咪就係幫倒忙囉
同埋就算隻貓真係要你地幫手你地都係擺佢地入去個d細撚到扑街嘅單位暫養咋，我地依家領養比佢一個更加大嘅活動空間呀。
講偉大，你呢d諗法遲早累死d貓，咁偉大你就唔好死霸住d貓同埋解釋點解上面d巴打領養唔到啦，一味話呢d唔係你地要教，你估個個老豆老母生出黎就識養貓呀？
講到你地咁專業你地又唔解釋點解唔領養得咁咪全世界貓貓都比你養囉

800呎都話細 我想知個堆垃圾貓義工住幾大間屋
同時佢暫養既貓個籠有幾大？
係咪個籠都有成500呎
所以睇唔起人住800呎既屋？

800尺太大啊 驚唔習慣啊
咁又係，比你班臭閪日日養住係個籠度

佢班垃圾自己係個fb group 圍爐夠膽死反屌返我地圍爐

我地講乜佢地就調返轉黎講，但係有d連邏輯關係都搞唔清楚就夾硬黎

790個正評 800幾個回覆既圍爐 對10幾個like 10幾留言既圍爐

我屌你老母知唔知醜字點寫呀
一個ac先可以正評一次 有790個正評
你估連登係垃圾fb 話開ac就開ac咩
你有ac就上左來發表偉論啦

証明多樣 貓義工=冇腦

寧願拎住高到求放自己啲貓

搞到出面啲貓安樂死都唔益你

好似d港女咁，30歲人都要人有車有樓有工人先肯嫁

呢度討論貓義工有樣野好，就係就算吹奏貓義工嗰d都無一個似洪非凡嗰類痴線佬！

我就真係唔想走去乞貓乞到比班義工玩之餘，隨時比佢地響財仔度買我資料、再上我間屋淋油貼海報啦！

而我自己嘅睇法，對貓最好就「捕捉、絕育、放回」，頂多係喺多貓嘅區域擺下貓糧，等貓享受番自由就最好。

不過，真係要養嘅話，貓喺班貓奴間屋通屋走，點都好過喺義工貓舍度坐籠。黑獄斷腸歌咩家陣？

一個兩呎籠 睇見都可憐

「捕捉、絕育、放回」，做義工去巡吓街咁都好，唔係一定要捉貓
但有一班就只係想D貓係佢眼下係佢身邊，到底邊個先唔係為貓好，我睇唔透

嘩屌咁樣仲唔報警？個度唔止2隻貓喎

佢地鬼識咩仲有幾個on99以為呢度係高登添呀

救左d貓就當自己有光環可以周圍judge人

屌 唔講以為準備拎去煮
好心就快快趣比人養啦
咁撚柒多 1隻有病大家都病

我淨係覺得班貓係爭個二胡架咋。

我屌佢老母，呢班賤畜咁樣困住佢地係一個兩呎籠入面究竟有冇血性

死雞撐飯蓋

狗義工都一鳩樣
之前係facebook到見到隻沙皮混唐狗，全家人都勁鐘意。
問撚曬問題，約好左下星期做家訪
條友無啦啦whatsapp同我講話自己養唔掂，叫左其他撚樣尼接d狗狗走。
跟住我老味就同佢講話我地即刻渣車入尼拎，要家訪都可以車埋佢上尼，佢又左推右推，話會幫我地手搞領養d野

最後去左個狗狗機構到，條撚樣串鳩我屋企唔夠大，我心諗800尺實用面積200尺花園都唔撚夠大？
你屋企究竟幾尺

貓/狗義工攬住d主人過埋下半世啦

佢地攬住另一個義工過下半世好喇，貓狗都係無辜架

黐線眼見都7隻貓，2尺籠？？住劏房養都好撚過喺呢度郁都郁唔到

你夠食飯唔係食垃圾，咁你係咪唔會病？

隻貓入得我門口我負責任嘅緊係要知道乜嘢對佢好，俾好啲嘅嘢佢食，俾個正常嘅環境佢，佢又睇少啲醫生，唔係咁先對佢好咩？ 貓義工唔係要求呢啲咩？定係我帶貓返屋企一定要俾佢食RC 同Hill's先至係對佢好？

直頭好撚寬敞啦，簡直係領養典範，以後大家去求人領養記得跟 Siu Yanie 呢個聖人標準去裝修間屋啦

真係好撚錫d 貓

對貓義工黎講呢個係對貓最好嘅做法唔洗驚貓跳樓或者被棄養直接住一世籠就最安全

對教育局黎講呢個係對學生最好嘅做法唔洗驚學生跳樓或者被棄養直接住一世籠就最安全

對港啲黎講呢個係對男友最好嘅做法唔洗驚男友跳樓或者被劈腿直接住一世籠就最安全

其實d貓義工咁搞真係令到啲貓仔又慘無人養
想養貓嘅人又無得養

你地係失敗者

要養嘅人領養唔到多數都會買
簡個好啲嘅自家繁殖就算

利申:之前一個人住做廢青領養唔到 搵左間睇到父母嘅寵物店買 起碼唔係無限生仔機器

你地搞到人地好驚

唔講唔知原來班貓義工係咁偽善

真係好撚逼 人地一隻貓住一個兩呎籠已經覺得冇空間
個籠仲要放埋砂盆 行都冇位行
依我所見佢果個應該係高身籠
但住咁多隻 長期黎講會對貓造成精神壓力
感受唔到幸福 只感受到擠迫

你要求人地一次過要四隻
要得BB 就一定要求佢有返咁上下經驗 屋企可能會有貓
如果係咁間屋係咪要1000呎先合附你地既標準
人地淨係要一隻就燥 如果唔可以一次出四隻係咪唔出
到佢地變左成貓你想搵人要仲難

為貓離婚 如果你係義工度領養貓 照上面咁講係咪要搵義工收返d貓

唔知係咪先入為主 硬係覺得佢個fb 好on9

你個呢字做乜冇個口

其實好難怪連登仔，d貓義工拐左好多貓返屋企，困佢哋係個籠入面虐待佢地，連登仔見到都好心痛好想喊，連登仔一眾仝人家屬見到都忍唔住想聲貓義工幾巴，所以領養人對佢地已經死心，因為d貓義工只係裝出有愛心。

啲貓義工仲自我中心過啲貓
之前提過想領養
個fd即刻話帶我去執一隻
話領養好撚煩要查家宅
而且新手失敗率好高
睇完依個po終於明白點解佢咁講

屌痴撚線，根本係虐待動物

好分裂 D義工成日要人地屋企夠活動空間，咁呢個又點計，仲要問人幸唔幸福
off topic, fb功能定apps黎，成日見有D煩膠send字但要係一上面咁出一幅圖，咩玩法

放個銀行戶口上去fb叫人捐錢助養咩心態
買細送大養埋個廢人？

推到堆閪義工死全族

對唔住
以前打慣左 其實想打黎而唔係呢

為左啲貓嘈到要離婚又有咩好怕喎
咪等啲貓陪佢過埋下半世

擠逼戶

巴打好波，起哂班撚屌貓義工底

搵貓義工就好似去相睇咁 乜撚野都問,搵幾多關你撚事咩

做個總結先

有圖應該會易d share返出去

其中一個。

我到依一刻都唔知咩係家庭穩定

啲仆街貓義工反而令到少咗人領養貓 開心啦

不如放呢張圖上去fb睇佢地點包庇呢d事

應該會話佢地一家人住一個寵好合理

碌左佢fb一陣 佢好似有12-13隻貓係屋企有大有細

咁多貓好難唔嘈到離婚
貓義工們記得兩夫婦既領養人就唔好俾貓佢喇
你睇個義工幾慘

19隻 死左兩隻b
依家17隻

要積左幾耐先會有咁多貓係屋企
冇咁大個頭又戴咁大頂帽，
明明見到keep住有人留言想拎貓都冇比過人 ？

以為自己係世界既全部
覺得你地怪錯左佢地
都on99

點解？on9貓義工覺得唔適合咪唔適合囉
點解你又咁on9?

屌你原來未夠稱
早D訓啦！做完功課未呀？
無經濟能力學咩人養貓！害死D貓！

巴打心水清

唔知係我好彩定點
我兩隻貓都係經貓義工領養
幾個貓義工都好好人

因為我開頭好想領養隻貓
開頭做家訪已經好有誠意地setup 好晒啲窗網同準備，影埋相同片俾佢
而佢地都feel 到我有誠意領養，又唔介意我係新手俾我領養貓b
剩係做咗一次家訪，間唔中都係whatsapp 問下啲貓近況，之後都冇再黎過
因為add 咗幾個貓義工嘅 facebook ,我有時都會upload啲貓相，佢地睇到都會俾like 同reaction
我識嘅呢幾個貓義工都係老手兼冇乜架子

不過睇完呢個post 頭幾十頁
都無可否認有部份貓義工嘅溝通技巧同領養準則都有好大問題

屌你啊，你邊間㗎爆響口？

溝通技巧似精神心理有問題多啲

17隻！？佢屋企有冇3000尺？

可唔可以告佢虐待動物？

其實d 貓係俾你地堆義工十幾隻困係個密室太耐先咁鐘意跳窗。

所以我從來一蚊都唔柒會捐畀佢哋
自己冇本事就唔好捉貓返屋企
大把人屋細同啲寵物一齊相處得好開心
貓狗根本就唔會judge你屋企既大細 係人會

其實啲貓咁細隻 立體機動性又咁強
人類嘅400呎對佢地嚟講體感大細有冇2000呎以上

攬住啲貓過世啦

住高尚住宅做銀行 外表溫文有禮就領養到
最後虐貓
即係證明你用呢啲外在條件去評定領養人有冇資格係錯架囉

洗乜某義工前某義工後 直接開全名加fb link啦

佢地真係弱鳩智

真情on9啦 其身不正 但又高要求

唔撚係呀？RC Hill's 都有人撐
真係貓狗也不屌！
獸醫會賣呢兩隻 純粹商業利益
代理隻糧又有錢搵
可能以前係OK 但自從轉咗大陸廠就...
我個獸醫都同我講 佢哋擺喺度賣
但都唔會主動建議主人揀呢隻

你問佢你老母做雞算唔算家庭穩定性

聽過獸醫要跑數
要賣夠d RC 唔知邊度睇到個post咁講

我喺舊登度都有講過吓
我有個朋友都係貓義工
只要你齊晒裝備 頭嗰次畀佢哋家訪
就會出貓畀你 亦唔會定期家訪
畢竟隻貓已經屬於你
如果有巴打感興趣 可幫你哋問問
直接搵我朋友follow 方便快捷
佢自己嗰隻都係咁領養
佢之後先做埋part time貓義工

我個獸醫都會係咁二提吓RC Hill's
之後細細聲話 但唔建議你揀

要人地家庭有共識，你條臭西咪一撚樣
一次要出四隻，一隻隻就唔出，你條仆街害死曬啲貓
垃圾

好彩我拎第一隻貓個陣個貓義工幾好人，裝貓網有飯兜廁所用就得

家陣隻貓13歲，日日仲好生猛幫我捉曱甴

睇下家陣啲貓義工，啲貓3歲都唔知過唔過到

你班廢柴淨係識圍爐打飛機
而家人地恥笑你呀

上面先有義工話自己收500領養費

哇唔知邊個當正自己係世界全部呢真係

邊個話一定要收貓失敗先可以話鳩你地
不服來辯 現身啦柒頭

撚有isp email 開ac 咩

乜仲要入人屋企睇咁嚴格嫁
自己汁返隻都冇咁煩

睇樓咁睇
又話你對住地盤大馬路
又話你多電線會漏電

拎個紙箱，拎幾罐貓糧
咁先會試到你同隻貓有無緣

當自己係乜？只係一條周街捉貓嘅7頭。而家捉貓好難咩？講到自己好巴閉咁，建議與其搵呢d咁賤又想呃錢嘅人（叫人捐錢又話自己唔收錢 ），不如自己去捉啦。

貓仔表示點都好過困係個籠入面

即係好似嫁女咁
住公屋係唔係代表生存唔到唔鍚你個女先?
有穩定職業又好多時間係咪代表會拎黎陪你個女先?
既然呢D都無得100%肯定好心就化繁為簡啦

報警啦

嫁咩女？佢中轉站咋 頂多係啲媒人
睇啱 符合基本條件 出貓 Close File
就係咁簡單

上面出4隻個港女可以報警虐畜
有無師兄得閒玩下佢

出唔到嘅貓最後會咩下場？

貓仔表示：我做錯咩，原本係街自由自在，有兄弟姊妹有呀媽！點解會比人捉左去坐監

咪一直係個兩呎籠度
得閒d異工咪出下post
要一個家真係咁難？誰來愛我？
d人再圍爐打飛機

你地班貓異工咪係FB大條道理既 出黎啦 做咩唔上黎留言呀

佢地咁撚成功做咩係咁叫人拎養貓? 唔自己養埋佢

臭閪港女tone出哂嚟

痴拎線

施主請回

ON9 貓義工
上網比2千蚊 唔好講話貓, 狗狗同狐狸都淘到番黎
比多幾舊仲有託運啦
要係到受你氣奶你袋底?

利申: 做緊CD-Rom 都忍唔住要開番個AC 吊一吊

我發覺連埋天下貓果邊都係，仲撐嘅飯蓋果啲人一路都冇睇清楚個topic已經寫到明，啲異工揀貓奴仲嚴過自己買樓揀伴侶嘅，其實可以唔駛搞咁多野，養到啲貓上天堂為止就得

我老婆養左5隻貓10幾年，隻窗都係用日本城個d鐵格仔封住。 由未戒奶養到變老貓啦。
好彩係發動技能執返黎

學生又唔比人領養話冇經濟能力乜乜柒柒 岀黎做野又話時間唔穩定
唔係想買貓 係你地班仆街迫到人冇得唔買貓

我極度懷疑貓義工都係成班嫁唔出既臭閪 人地要領養就hr上身質人地

領養到都未必好，做咗幾十頁cd rom忍唔住出聲
幾年前成功領養到一隻，養咗6年主子都肥肥白白，由唔癡人到嗲到我爸當佢孫咁湊，個義工都話主子遇到我哋好幸福

點知前幾個月主子生cancer ，我哋成家都已經好傷心，因為醫生講咗無得醫，化療都係多幾個月命，我哋唔想主子辛苦，決定唔化療，我哋有周圍搵不同醫生買希望，試過兩西一中醫。但因為個義工覺得多幾個月命都好，同埋醫生同佢講化療好舒服 所以佢堅持要我同主子化療

我哋一家都唔想，佢就日日打來msg來煩住，我哋每次同佢解釋決定時其實都喊到癲，因為要承認主子就死其實係一定好痛的事

結果佢無軟化，仲鬧我媽帶主子睇個醫生唔夠好，搞到佢生cancer，又上facebook公審我哋一家，但完全無講件事，淨係話佢出咗隻貓而家就黎俾人整死，但我唔肯交返隻貓出黎 佢block埋我唔俾我解釋，咁我就俾人網上圍屌喇

有人可能家人痛苦都想醫到佢最後一秒，有人決定放手俾佢舒舒服服，我覺得係對生命睇法唔同，點解一定係你啱我錯？呢件事真係令我哋一家好大陰影，之後再養貓可能真係要發動技能

痴線
化療點會舒服呀，巴打你點解唔反駁佢

洗系義工咩
汁番黎咪得
利申：養左六年 而家仲肥肥白白

都係個句 貓義工收皮啦

六年個所謂義工仲有權干涉
又查家宅又審犯 養左六年仲可以插手 最後玩埋公審

OK 你攬撚住過世啦 買又屌 領養又煩到仆街 多多要求

一個貓義工仆街 個別事件 個人問題
一個貓義工付出所有去照顧流浪貓 全部有光環 全部上道德高地

所以我地係唔可以批評佢
佢地永遠都係岩架！

呢堆事都可以睇到
好多所謂貓義工都唔係咩專業人士
根本只係一堆連基本倫理學養都唔夠既自HIGH
更加唔好講動物福利科學

痴線6年都管到

兩邊都有枯枝, 拗落去真係變千日戰爭

寧願買好過幫班所謂既義工領養

買=自己係客+做貓既奴隸
領養=做義工同貓既奴隸

養左6年
隻貓既主人係你地
關佢叉事
使咩同佢交代？
幾時輪到佢插口畀意見點醫？
你地又會畀佢介入果下好野

認同你睇法，大家都係為左隻貓
最重要係隻貓舒服開心啦
自己舒服開心係其次

化療好舒服 佢洗唔洗親自比人化療睇下舒唔舒服呀

貓義工最叻就係公審架啦

認真, 可唔可以告D濕鳩貓義工虐畜

我樓下有幾隻貓係天橋位住左幾年，附近啲街坊都識佢地同會餵佢地食野，我有時會去餵佢地同佢地玩下。有次落去餵果陣有個人行埋黎，問啲貓係唔係我養，我話唔係，佢地住左呢度好耐。之後話自己係義工要拎走啲貓，因為黎緊幾日打風驚佢地會出事。我話附近啲街坊整左個地方俾佢地避雨，幾年都係咁樣由啲貓自己活動，咩事都冇。

講多兩講佢又發哂茅咁，死都話要抱啲貓走，因為果度大概有4隻貓，但佢又唔係抱哂，話抱兩隻走咁。之後我就死都唔俾佢拎走，搞左陣好彩有街坊黎幫手先制止左佢。之後都冇咩見佢出現過。

有時我行過仲見到啲貓R左啲新fd黎玩 而家好似6隻度

d貓義工當咗自己係貓界嘅上帝，有權操控所有貓嘅生活方式，可以隨意感感覺決定咩點先對d貓最好。

呢d情況簡直係拐帶

唔應該以己度人, 以自己標準當晒全世界.

佢地既責任只係俾隻貓俾基本上合適既主人再觀察一段時間就要放手.

馬騮都好慘，風吹雨打都係樹上邊，都好危險
見到佢地咁慘好想喊

大愛既貓義工 做咩唔救走d馬騮 唔通佢地又唔係生命？

又諗起有套記錄片叫BLACK FISH, 講海洋公院既殺人鯨, 因為比人困得耐, 好多都會發癲去咬死D訓練員, 所以全世界D海洋公園都唔再入殺人鯨(其實海豚都係一樣, 會變得有攻擊性)

以前D海洋公園會美化自己行為, 講自己係保育, 講園入面既魚壽命會長過野生, 但數據上係反而短一半命.

最近睇到D支那長隆都有個殺人鯨訓練中心, 都見到有D殺人鯨已經係片中講既唔正常, 外表最易睇既係背鰭已經係變彎左, 呢D已經係開始失常既象徵, 呢D就係所謂愛心撚講既保育, 有光環, 但就建築係動物痛苦身上

唔明
貓義工自認為有資格去審判人地有冇資格拎養
咁邊個可以審判個班人有冇資格做義工？
咁我去做義工好過啦
又唔洗比人查家宅
又有人課金
仲可以困隻貓係籠都唔會比人嘈

我隻貓之前都做個化療，係咁甩毛，冇胃口食嘢，三餐要我餵佢，肯定唔會舒服。不過最後醫返好，唔講個貓義工，其實我覺得可以試一試先。果陣個醫生都叫我比佢安樂死，但係真係唔捨得，所以搏一搏，點知變摩托。

只要你捉到貓 帶下佢去睇醫生 po下fb
出下領養post 話之你自己養吖 都會比佢地歌頌
仲可能有人幫你分擔醫藥費
將來想加貓 搵其他義工一定快10倍
分分鐘家訪都唔洗

我唔否定D義工係出錢出力.

但佢地係自己角度決定所有野, 無係貓同領養人角度睇.

依句完全講中晒我心聲
我屋企人都想養 叫我留意下fb啲領養post 但極多義工一見我得18歲就覆都唔覆 一係就話覺得我冇能力養 有個好啲嘅就直接話想聯絡我屋企人傾

大把人本身條件岩晒比班傻西貓義工搬龍門搬到要出去買啦

其實d貓義工係咪失業全日照顧d貓
如果唔係 日日都困曬佢地幾十隻係一個細籠度 佢地到底有幾愛貓

似印度d人捉d細路困住做乞衣咁

完全明白

個時發動技能執翻嚟 養咗十幾年 點知生cancer...

化療就一定有唔舒服，係因為貓死忍特性，你未必咁明顯見到分別咁樣囉
我隻本身有癌但無做化療，純用補品養住，呢期食緊化療藥醫肚痾，隔日食都見到佢謝謝地皮

我都幫義工執過貓同暫託過兩隻，兩隻都住足半年，一隻純粹係領養者有時唔識點處理會打來問下；自己兩隻，一隻義工係海邊執，反而係我叫佢過來望下，佢都無空再理

遇上好嘅義工請珍惜，遇到衰嘅記得公諸於世，唔好整臭義工個朵（雖然衰晒）

我有養貓 如果按嗰班on9義工嘅標準，我應該連貓毛都摸唔到

咁樣會唔會多d人知？

毛孟靜係咪有跟開動物權益野？ pm佢睇佢點睇

齋睇呢張圖，你話唔係虐貓都無人信喇
狗肉節啲狗又係咁屈喺個籠入邊

搞上立法會

就係比你地啲人養到 short L 左
所有貓去新環境都唔爽架啦
有無睇 jackson galaxy 呀

不過重點唔係呢到
你地啲貓義工全撚部都狗眼看人低
又自撚卑, 所以鐘意攞光環企高地
全世界得你地識養貓, 得你地先會錫貓

根本唔應該亂咁捉貓，好多街貓係有人照顧，同埋佢哋係鍾意自由自在咁生活

有好多貓流浪左好耐嗰啲其實都已經唔適合人養
所以絕育再原地放回就得
如果特登見流浪貓就捉都係幾恐怖嘅一件事
人地好地地住係度比你捉返去住10尺籠

睇完上面留言，"義工"係覺得你間屋係佢其中一個籠咋，你唔係隻貓既奴才，係個"義工"既奴才呀

放養果啲都照捉先嘔心，明明隻貓自出自入幾年都相安無事，啲異工硬係可以求其作個藉口偷走隻貓。

係呀我係話偷呀偷貓賊。義工大撚晒呀？

毛議員，你好。

就近日於LIHKG討論區一個貼文中有許多網民都對貓義工存在著不同的意見，現時香港正在推行「領養代替購買」的風氣，原意是希望不要助養繁殖場經營及保護流浪動物，而坊間獲得非繁殖場的途經包括：到愛護動物協會或不同的動物組織領養、找貓義工領養和「野生捕獲」流浪貓。其中，貓義工有分為團體性與獨立義工，政府對動物義工一向都沒有一個完善機制，而坊間不少貓義工得資格亦參差不齊，網上更流轉一名義工將近十隻貓隻困在狹小籠中的相片，引起虐貓疑雲。
我明白到在香港推行保護動物權益活動是十分艱難的事情，但亦希望可正視義工資格以保護動物本身及領養者的權益，以令「領養代替購物」的風氣在香港流行。

市民

有冇大神可以幫手執一執

我試過因為唔俾1500領養費唔俾我
心諗屌你啦
你話千五銀幫佢打過針有單有據就話姐
屌你根本當係發財工具

少執，有冇巴打再幫手睇睇，可以既最好出埋英文版

屌你就好，我隻貓比d 曱甴嚇返轉頭，一見到d 曱甴即刻嚇到彈起然後調頭走

屌你就好，我隻細女會玩到啲曱甴甩手甩腳，淨係見到路中心有隻腳，然後碌監生玩死仲乾左嘅曱甴棍會唔知幾時邊度突然重然人間嚇到你甩肺

唔捉咪好囉乾淨d，捉完跳上你個身度

屌d貓義工真係on撚9，人地成個家族係條橋下面生活得好地地，d仆街義工就大愛上身拆散人地家庭，仲要捉佢地入兩呎籠坐監

pm比毛議員

貓義工佔有慾極強

但屋企真係好多曱甴

日本貓島d貓咪又係周圍走，生活得唔知幾好

呢D真係唔知行規，我做幫人既義工都係event時有盒野飲有件西餅食，平時水都自己帶，OK既咪做，唔OK咪唔好做義工去返工
咁㚒硬黎背後有冇咩利益輸送架
有單有據話去睇醫生打針都好，唔係無啦啦俾千五佢做乜？咁佢同拐子佬有咩分別 捉個細佬養住搵人買咁？
最多話隨緣樂助，但唔俾錢唔俾領養係咩玩法

口講飛大都得啦
事實係點無人知

呢D真係唔知行規，我做幫人既義工都係event時有盒野飲有件西餅食，平時水都自己帶，OK既咪做，唔OK咪唔好做義工去返工
咁㚒硬黎背後有冇咩利益輸送架
有單有據話去睇醫生打針都好，唔係無啦啦俾千五佢做乜？咁佢同拐子佬有咩分別 捉個細佬養住搵人買咁？
最多話隨緣樂助，但唔俾錢唔俾領養係咩玩法[/qu 周街捉貓都係盤生意來

啲貓根本好撚勁，打風、黑雨完左味又係係果到過左幾年，而家仲生勾勾係度。成日覺得啲貓唔識係出面生活咁，求生能力勁過你添喇。

琴日吋吋貢係貓の拐帶fb 話要人求佢比貓個post比佢delete左喎，露左底又唔敢認正垃圾

岩岩sd左比毛孟靜

博唔到要屈鳩人係小朋友再打稻草人
d貓義工真係好撚垃圾

好彩我當年冇係依度領養

過咗六年仲要咁逼人，根本好似無當你哋係主人，佢先係主人咁

有冇巴打有CAP圖, 叫人求佢咁撚串

開名啦

Wayback Machine 用呢個搵唔搵得番

除左怪獸家長，仲有怪獸義工

樓主不如開定新PO

估唔到要開二

唔知邊個先係小朋友，睇佢之前打篇文仲衰撚過d小學雞

大家既怨氣一發不可收拾

報警話有人偷狗，自稱貓/狗義工個個都可以，其實係咪應該要發牌監管？

正路就要發牌監管, 問題政府正路唔會理你, 但我地起碼要等社會大眾討論事件增加關注

胡慧沖個仆街去咗邊呀 選擇性失聰

錯post

你追緊35000美金post?

係呀胡師傅

你post 多次去果邊

我哋有啲都係絕育放回，因為知道佢哋唔會鍾意入屋

如果識咁諗就好，D放養點睇都係成貓既真係唔知搶黎做乜

不如放曬去啲離島做一個香港貓島算 好過坐監

小總結：

貓義工對不同領養人條件飄忽 有時可稱為無理
屋企太大/細
月入三萬叫冇經濟能力
家庭唔穩定？
拍緊拖/同居緊/結左婚/準備結婚都可以挑剔
就算冇其他野都可以用唔適合黎reject

大部份貓義工資格成疑

貓舍環境惡劣

請再補充

我知道好多中國人好衰 但唔代表全部中國人都衰